<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="account_description">"စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ချက်အားလုံးကို ရပ်လိုက်လျှင် သင်၏မည်သည့်စက်တွင်မဆို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော အကြောင်းအရာကို ရရှိတော့မည်မဟုတ်ပါ။

၎င်းကို အသုံးချနိုင်ရန် ၄၈ နာရီ ကြာနိုင်သည်။"</string>
    <string name="agree_button">သဘောတူသည်</string>
    <string name="all_opt">အားလုံး</string>
    <string name="all_supported_inferences_span">လှုပ်ရှားမှုများနှင့် စိတ်ဝင်စားမှုများ အားလုံးကို ကြည့်ပါ</string>
    <string name="alt_permission_description">အချင်းချင်း အချက်အလက်များ အပြန်အလှန်မျှဝေရန် Samsung apps ကိုခွင့်ပြုခြင်းဖြင့် စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော စတစ်ကာများ၊ ရှာဖွေမှု ရလဒ်များ၊ လမ်းကြောင်းများ စသည်တို့ ရယူပါ။ ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ပြက္ခဒိန်၊ ဖုန်းခေါ်မှတ်တမ်းများ၊ အဆက်အသွယ်များ၊ တည်နေရာ၊ အနီးအနားမှ ကိရိယာများ၊ ကိုယ်လက်လှုပ်ရှားမှု၊ SMS၊ သတိပေးချက်များနှင့် ဖိုင်များနှင့် မီဒီယာ ခွင့်ပြုချက်များ လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="alt_permission_description_jpn">အချင်းချင်းအပြန်အလှန် အချက်အလက် မျှဝေရန် Galaxy apps ကိုခွင့်ပြုခြင်းဖြင့် သင့်ကို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော စတစ်ကာများ၊ ရှာဖွေမှု ရလဒ်များ၊ လမ်းကြောင်းများ စသည်တို့ကိုကို ပံ့ပိုးပေးသည်။ ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ပြက္ခဒိန်၊ ခေါ်ဆိုမှု မှတ်တမ်းများ၊ အဆက်အသွယ်များ၊ တည်နေရာ၊ အနီးနားရှိ စက်များ၊ ကိုယ်လက်လှုပ်ရှားမှု၊ SMS နှင့် ဖိုင်များနှင့် မီဒီယာ ခွင့်ပြုချက်များ လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="app_info">အက်ပ် အချက်အလက်</string>
    <string name="as_dialog_message">သင့်ကိရိယာအားလုံးတွင် %s ကို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်မလား?</string>
    <string name="as_dialog_message_off">သင့်ကိရိယာများထဲရှိ %s တွင် တစ်ဦးချင်းစိတ်ကြိုက် အကြောင်းအရာကို နောက်ထပ် ရရှိတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="btn_agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="btn_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="btn_close">ပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="btn_continue">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="btn_customize">စိတ်ကြိုက်ပြုပြင်ပါ</string>
    <string name="btn_delete">ဖျက်</string>
    <string name="btn_deny">ငြင်းဆိုပါ</string>
    <string name="btn_ok">အိုကေ</string>
    <string name="btn_stop">ရပ်</string>
    <string name="button_allow">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="button_apply">သုံးပါ</string>
    <string name="cancel_button">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="chan_mkt">ဈေးကွက်မြှင့်တင်ခြင်း</string>
    <string name="chan_ntc">ကြေညာချက်</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလုံး %2$d လုံးအနက်မှ %1$d လုံး</string>
    <string name="child_protection_toast">သင်သည် စိတ်ကြိုက် ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုရန် ငယ်လွန်းနေပါသည်။</string>
    <string name="chn_calendar">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="chn_contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="chn_dialog_body">Allow %s to use network connections and access the following data:</string>
    <string name="chn_dialog_body2">ကိရိယာက မိုဘိုင်း ကွန်ရက် (သို့) WLAN တစ်ခုဖြင့် ချိတ်ဆက်နေချိန်တွင် ဒေတာကို နောက်ကွယ်၌ လွှဲပြောင်းပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="chn_dialog_body2_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို မိုဘိုင်းကွန်ရက် (သို့) WLAN တစ်ခုထံ ချိတ်ဆက်သည့်အခါ ဒေတာကို နောက်ကွယ်၌ လွှဲပြောင်းပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="chn_dialog_body3">အထက်ပါအချက်အားလုံးကို သင်သဘောတူပြီးနောက် ဤမက်ဆေ့ချ်ကို နောက်ထပ် ပြတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="chn_imei_info">IMEI အချက်အလက်</string>
    <string name="chn_internet">သင်၏ အင်တာနက် လေ့လာကြည့်ရှုမှု မှတ်တမ်း</string>
    <string name="chn_location">သင်၏ တည်နေရာ</string>
    <string name="chn_optional">ချန်လှပ်ထားနိုင်သည်</string>
    <string name="chn_phone">ဖုန်း</string>
    <string name="chn_phone_number">သင်၏ ဖုန်းနံပါတ်</string>
    <string name="chn_read_calendar">ပြက္ခဒိန်ကို ဖတ်သည်</string>
    <string name="chn_read_call_history">ဖုန်းခေါ်မှတ်တမ်းကို ဖတ်ပါ</string>
    <string name="chn_read_contact">အဆက်အသွယ်များကို ဖတ်ပါ</string>
    <string name="chn_read_sms_and_mms">SMS နှင့် MMS မက်ဆေ့ချ်များကို ဖတ်ပါ</string>
    <string name="chn_required">လိုအပ်သည်</string>
    <string name="chn_sms">SMS</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_turn_on_use_mobile_data">Wi-Fi သို့ ချိတ်ဆက်ပါ သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာ သုံးရန် ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="cs_confirm_description">သင့်ကိရိယာအားလုံးတွင် စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှု အသုံးပြုခြင်းကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="cs_switch_text">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်မှု အားလုံးကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="customization_service_description">စိတ်ကြိုက်အကြောင်းအရာ၊ ပိုမိုတိကျသော ရှာဖွေမှုရလဒ်များနှင့် တစ်ဦးချင်းစိတ်ကြိုက် အကြံပြုချက်များကို ပံ့ပိုးရန် သင်၏ Samsung apps နှင့် ကိရိယာများအား သင့်လှုပ်ရှားမှုများနှင့် စိတ်ဝင်စားမှုများကို အသုံးပြုခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="data_management_description_phone">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှုက အကြောင်းအရာနှင့် အကြံပြုချက်များကို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ရာတွင် သုံးနိုင်သော အချက်အလက်ကို ရွေးပါ။ ဤသတ်မှတ်ချက်များသည် ယခုဖုန်းတွင်သာ သက်ရောက်မှုရှိသည်။</string>
    <string name="data_management_description_tablet">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှုက အကြောင်းအရာနှင့် အကြံပြုချက်များကို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ရာတွင် သုံးနိုင်သော အချက်အလက်ကို ရွေးပါ။ ဤသတ်မှတ်ချက်များသည် ယခုတက်ဘလက်တွင်သာ သက်ရောက်မှုရှိသည်။</string>
    <string name="delete_description_1">အသုံးပြုသူ ထည့်သွင်းမှု</string>
    <string name="delete_description_2">မကြာခဏ သွားရောက်ကြည့်ရှုသော နေရာများနှင့် ဆက်စပ်နေသည့် ဒေတာ</string>
    <string name="delete_description_3">တည်နေရာအချက်အလက်</string>
    <string name="delete_description_4">ဝဘ်နှင့် ရှာဖွေမှု မှတ်တမ်း</string>
    <string name="delete_description_5">အက်ပ်သုံးစွဲမှုနှင့် သတ်မှတ်ချက်များ ဒေတာ</string>
    <string name="delete_description_main">စိတ်ကြိုက် ဝန်ဆောင်မှုသို့ ပေးထားသော သုံးစွဲမှုဒေတာအားလုံးကို သင့်ဖုန်းနှင့် ဆမ်ဆောင်းသိုလှောင်ခန်းထဲမှ ဖျက်ပစ်ပါမည်။ ဤဒေတာတွင် ပါဝင်သည်များမှာ :</string>
    <string name="delete_description_main_new">စိတ်ကြိုက် ဝန်ဆောင်မှုသို့ ပေးထားသော သုံးစွဲမှုဒေတာအားလုံးကို သင့်ဖုန်းနှင့် ဆမ်ဆောင်းဆာဗာအားလုံးထဲမှ ဖျက်ပစ်ပါမည်။ ဤဒေတာတွင် ပါဝင်သည်များမှာ :</string>
    <string name="delete_dialog_description">စိတ်ကြိုက် ဝန်ဆောင်မှုသို့ ပေးထားသော သုံးစွဲမှုဒေတာအားလုံးကို သင့်ဖုန်းနှင့် ဆမ်ဆောင်းသိုလှောင်ခန်းထဲမှ ဖျက်ပစ်ပါမည်။ ဤဒေတာကို ပြန်လည်ရယူနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ ဖျက်ပစ်ရာတွင် အချိန်အနည်းငယ်ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="delete_dialog_description_new">စိတ်ကြိုက် ဝန်ဆောင်မှုသို့ ပေးထားသော သုံးစွဲမှုဒေတာအားလုံးကို သင့်ဖုန်းနှင့် ဆမ်ဆောင်းဆာဗာအားလုံးထဲမှ ဖျက်ပစ်ပါမည်။ ဤဒေတာကို ပြန်လည်ရယူနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ သင့်ဒေတာကို ဖျက်ပစ်ရာတွင် အချိန်အနည်းငယ် ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="delete_dialog_title">စိတ်ကြိုက် ဝန်ဆောင်မှု အသုံးပြုမှုဒေတာကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="delete_page_description_hint">ဖန်သားပြင်၏အောက်ခြေရှိ %s ခလုတ်ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="delete_page_description_main">သင်၏ %s ဒေတာကို ဖျက်ရန် အောက်က ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။ ဥပဒေက ကျွန်ုပ်တို့ကို ဒေတာအချို့ ဆက်လက်ထားရှိရန် အလိုရှိလျှင် ၎င်းတို့အား ဖျက်နိုင်မည်မဟုတ်ပါ။ ဆက်လက်ထားရှိရန် လိုအပ်လာသည့်အခါ၊ ဆက်လက်ထားရှိကာလ ကုန်ဆုံးသည်နှင့် တစ်ပြိုင်နက် ၎င်းဒေတာအား ဖျက်ပါမည်။</string>
    <string name="delete_page_description_sub">သင့်ကိုယ်ရေးသီးသန့် ဒေတာကို ဖျက်ရန် ဆမ်ဆောင်း သီးသန့်ဖြစ်မှု ဝဘ်ဆိုက်သို့သွားပြီးနောက် ကျွန်ုပ်၏ဒေတာ > ဖျက်ခြင်း ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="delete_page_title">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို ဖျက်ပါ</string>
    <string name="deleting">ဖျက်နေပါသည်…</string>
    <string name="details">အသေးစိတ်အချက်များ</string>
    <string name="device_description">ဤသတ်မှတ်ချက်များက ဤဖုန်းအပေါ်သာ သက်ရောက်မှု ရှိသည်။</string>
    <string name="device_description_tablet">ဤသတ်မှတ်ချက်များက ဤတက်ဘလက်အပေါ်သာ သက်ရောက်မှု ရှိသည်။</string>
    <string name="device_ics_main_description_phone">သင်စိတ်ဝင်စားသည့်အရာများနှင့် သင့်ဖုန်းကို အသုံးပြုပုံအပေါ် မူတည်၍ စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ်ထားသော အက်ပ်၊ ဂိမ်းနှင့် စီစဉ်ခင်းကျင်းချက်ပုံစံ အကြံပြုချက်များကို Samsung apps ထဲတွင် ရယူပါ။</string>
    <string name="device_ics_main_description_tablet">သင်စိတ်ဝင်စားသည့်အရာများနှင့် သင့်တက်ဘလက်ကို အသုံးပြုပုံအပေါ် မူတည်၍ စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ်ထားသော အက်ပ်၊ ဂိမ်းနှင့် စီစဉ်ခင်းကျင်းချက်ပုံစံ အကြံပြုချက်များကို Samsung apps ထဲတွင် ရယူပါ။</string>
    <string name="device_ics_more_description">Samsung account ထဲသို့ သင် ဝင်ရောက်မထားမှသာ ဤသတ်မှတ်ချက်က သက်ရောက်သည်။ စာရင်းသွင်းပြီးသည်နှင့် သင်သည် ကိရိယာအားလုံးအတွက် စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော အကြံပြုချက်များကို အကောင့် သတ်မှတ်ချက်များတွင် စီမံနိုင်သည်။</string>
    <string name="device_ics_privacy_notice">နောက်ထပ်အချက်အလက်များအတွက် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%2$sကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="device_ics_signed_in_description">သင့် Samsung account သို့ ဝင်ရောက်ထားသောကြောင့် သင်သည် ကိရိယာအားလုံးအတွက် စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော ဝန်ဆောင်မှုကို %1$sအကောင့် သတ်မှတ်ချက်များ%2$sတွင် စီမံနိုင်သည်။</string>
    <string name="device_ics_signed_in_description_kr">သင်သည် လက်ရှိတွင် သင့် Samsung account သို့ ဝင်ရောက်ထားသောကြောင့် သင်၏ ကိရိယာအားလုံးအတွက် စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော ဝန်ဆောင်မှုကို %1$sအကောင့် သတ်မှတ်ချက်များ%2$sတွင် စီမံနိုင်သည်။</string>
    <string name="dialog_connection_failed">ဝန်ဆောင်မှုဖြင့် ချိတ်ဆက်၍မရပါ။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="directory_internal_storage">စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="directory_my_files">ကျွန်ုပ်၏ ဖိုင်များ</string>
    <string name="download_description_1">တောင်းဆိုချက်ကို ပြီးမြောက်အောင် လုပ်ဆောင်ပေးရန် ၃ ရက်အထိ ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="download_description_2">သင့်ဒေတာကို %s ထဲ ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားပါမည်။</string>
    <string name="download_description_main">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှုနှင့်ဆက်စပ်ပြီး ဆမ်ဆောင်းက သင့်အကြောင်း စုစည်းရယူထားသော ကိုယ်ရေးဒေတာအားလုံးကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် အောက်ပါ ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="download_description_requested">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှုနှင့်ဆက်စပ်ပြီး ဆမ်ဆောင်းက သင့်အကြောင်း စုစည်းရယူထားသော ကိုယ်ရေးဒေတာအားလုံးကို သင် တောင်းဆိုထားသည်။</string>
    <string name="download_last_history">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် တောင်းဆိုထားသည် : %s</string>
    <string name="download_page_description">သင့်ကိုယ်ရေးသီးသန့် ဒေတာကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် ဆမ်ဆောင်း သီးသန့်ဖြစ်မှု ဝဘ်ဆိုက်သို့ သွားပြီးနောက် ကျွန်ုပ်၏ဒေတာ > ဒေါင်းလုတ် ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="download_page_description_chn">အွန်လိုင်းတွင် သိမ်းဆည်းထားသော သင်၏ ကိုယ်ရေးဒေတာများကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် %1$sဆမ်ဆောင်း သီးသန့်ဖြစ်မှု%2$s ဝက်ဘ်ဆိုက်ဒ်သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="download_page_title">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="download_secondary_text">ဆမ်ဆောင်းမှ စုဆောင်းရယူထားသော %s နှင့် ဆက်စပ်သည့် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ အချက်အလက်အားလုံးကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အနေအထား %d တွင်ရှိသည်</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည်နေရာမှာ အရာပစ္စည်းအား ဆွဲယူခြင်းကို စတင်ခဲ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည်နေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို ဆွဲယူလို့ မရပါ။</string>
    <string name="erase_description_1">ဥပဒေအရ ထိန်းသိမ်းရန်လိုအပ်ပါက ဒေတာအချို့ကို ဖျက်ပစ်၍ မရနိုင်ပါ။ ဤဖြစ်စဉ်များတွင် လိုအပ်သော ထိန်းသိမ်းရမည့်ကာလ ကုန်ဆုံးသည်နှင့်ချက်ချင်း သင့်ဒေတာများကို ဖယ်ရှားပစ်ပါမည်။</string>
    <string name="erase_description_2">တောင်းဆိုချက်ကို ပြီးမြောက်အောင် လုပ်ဆောင်ပေးရန် ၂ ရက်အထိ ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="erase_description_main">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှုနှင့်ဆက်စပ်ပြီး ဆမ်ဆောင်းက သင့်အကြောင်း စုစည်းရယူထားသော ကိုယ်ရေးဒေတာများကို ဖျက်ပစ်ရန် အောက်ပါ ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။ သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ် သို့မဟုတ် ပိုင်ရှင် မည်သူမည်ဝါမသိအောင် ပြုလုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="erase_secondary_text">သင်၏ %s ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="ics_category_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="ics_customization_service_settings_page">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှု သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="ics_description">သင့်ဖုန်းနှင့် အခြား ကိရိယာများကို အသုံးပြုသည့်ပုံစံအပေါ် အခြေခံပြီး တစ်ဦးချင်းစိတ်ကြိုက် အကြောင်းအရာကို ရယူပါ။</string>
    <string name="ics_setting_page">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="inference_activities_clear_description">သင့်လုပ်ဆောင်မှုများနှင့်ဆက်စပ်သော ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="inference_activities_commuting">အလုပ်အသွားအပြန်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="inference_activities_driving">ကားမောင်းခြင်း</string>
    <string name="inference_activities_hour_min">%1$d နာရီ %2$d မိနစ်</string>
    <string name="inference_activities_min">%d မိနစ်</string>
    <string name="inference_activities_music">သီချင်းနားထောင်ခြင်း</string>
    <string name="inference_activities_online_shopping">အွန်လိုင်းရှော့(ပ်)ပင်</string>
    <string name="inference_activities_refreshing">မီဒီယာအက်ပ်များ အသုံးပြုခြင်း</string>
    <string name="inference_activities_sleeping">အိပ်စက်ခြင်း</string>
    <string name="inference_activities_total_time">စုစုပေါင်းလုပ်ဆောင်ချိန်</string>
    <string name="inference_activities_trip">ခရီးသွားခြင်း</string>
    <string name="inference_activities_walking">လမ်းလျှောက်ခြင်း</string>
    <string name="inference_activities_working">အလုပ်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="inference_calendar_events_baby_birth">ကလေးမွေးဖွားခြင်းနှင့် ကလေးနာမည်ပေးကင်ပွန်းတပ်ပွဲများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_beauty">အလှအပရေးရာ ကုသမှုများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_birthday">မွေးနေ့များ</string>
    <string name="inference_calendar_events_business_trip">အလုပ်ကိစ္စခရီးများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_day_off">အားလပ်ရပ်များ</string>
    <string name="inference_calendar_events_exercise">ကာယလေ့ကျင့်ခန်းများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_finance">ငွေကြေးဆိုင်ရာ လုပ်ငန်းများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_graduation">ဘွဲ့နှင်းသဘင်များ</string>
    <string name="inference_calendar_events_hospital">ဆေးကုသမှုများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_institute">ပညာရေး လှုပ်ရှားမှုများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_marriage">မင်္ဂလာဆောင်များ</string>
    <string name="inference_calendar_events_meal">အစားအသောက်များ</string>
    <string name="inference_calendar_events_meeting">အစည်းအဝေးများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_moving_home">ရွှေ့ပြောင်းခြင်း</string>
    <string name="inference_calendar_events_pick_up">အကြို၊ အပို့ လုပ်ပေးခြင်းများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_promotion">ကျောင်းပါတီပွဲများနှင့် ကခုန်ပွဲများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_reunion_day">ပြန်လည်တွေ့ဆုံပွဲများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_school_enterance">ကျောင်းပွဲများစတင်ချိန်</string>
    <string name="inference_calendar_events_shopping">ဈေးဝယ်ထွက်ခြင်း</string>
    <string name="inference_calendar_events_trip">ခရီးများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_watching_movie">ရုပ်ရှင်များ</string>
    <string name="inference_calendar_events_watching_show">TV ရှိုးများ</string>
    <string name="inference_calendar_events_wedding_anniversary">နှစ်ပတ်လည်များ</string>
    <string name="inference_calendar_events_year_and_party">ပါတီများ</string>
    <string name="inference_clear_data_button">ဒေတာ ရှင်းလင်းရန်</string>
    <string name="inference_clear_data_message">၎င်းသည် အခြားလုပ်ဆောင်ချက်များနှင့် စိတ်ဝင်စားမှုများအတွက် စုဆောင်းထားသည့် ဒေတာအပေါ် သက်ရောက်မှုရှိနိုင်သည်။</string>
    <string name="inference_clear_data_post_message">၎င်းသည် လုပ်ဆောင်ချက်များ အလုပ်လုပ်ပုံနှင့် ဤဒေတာကိုအသုံးပြုသည့် အက်ပ်များတွင် ပြသထားသော အချက်လက်ကိုလည်း ထိခိုက်နိုင်သည်။</string>
    <string name="inference_commute_clear_description">သင့်အလုပ်အသွားအပြန်လုပ်ချိန်များနှင့်ဆက်စပ်သော ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="inference_commute_disclaimer_description">လွန်ခဲ့သော ၇ ရက်အတွက် အလုပ်အသွားအပြန်လုပ်ချိန်များသည် ပျမ်းမျှအချိန်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="inference_commute_pattern_go_home">အိမ်အသွားအပြန်လုပ်ရန်</string>
    <string name="inference_commute_pattern_to_work">အလုပ်သို့ အသွားအပြန်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="inference_detail_app_list_category">ဤဒေတာကိုအသုံးပြုသည့် အက်ပ်များ</string>
    <string name="inference_events_clear_description">သင့်ပြက္ခဒိန်ရှိ ဖြစ်စဉ်အမျိုးအစားများနှင့်ဆက်စပ်သော ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="inference_interests_art_theater">အနုပညာနှင့် ဧည့်ခံဖျော်ဖြေမှု</string>
    <string name="inference_interests_automobile">ကားများနှင့် ကုန်တင်ကားများ</string>
    <string name="inference_interests_beauty">အလှ</string>
    <string name="inference_interests_business">လုပ်ငန်း</string>
    <string name="inference_interests_clear_description">သင့်စိတ်ဝင်စားမှုများနှင့်ဆက်စပ်သော ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="inference_interests_comics_animation">ရုပ်ပြကာတွန်းများနှင့် သရုပ်ဖော်ခြင်း</string>
    <string name="inference_interests_cooking">ချက်ပြုတ်ခြင်း</string>
    <string name="inference_interests_diy">DIY ပရောဂျက်များ</string>
    <string name="inference_interests_family">မိသားစု</string>
    <string name="inference_interests_fashion">ဖက်ရှင်</string>
    <string name="inference_interests_fastfood">အမြန်ပြင် အစားအစာ</string>
    <string name="inference_interests_food">အစားအစာများ</string>
    <string name="inference_interests_game">ဂိမ်းများ</string>
    <string name="inference_interests_government">နိုင်ငံရေး</string>
    <string name="inference_interests_green_living">ပတ်ဝန်းကျင်ကို မထိခိုက်စေရန် နေထိုင်မှုပုံစံ</string>
    <string name="inference_interests_health_and_fitness">ကျန်းမာကြံ့ခိုင်မှု</string>
    <string name="inference_interests_home_decor">အိမ်အလှဆင်ပစ္စည်း</string>
    <string name="inference_interests_investment">ရင်းနှီးမြှုပ်နှံမှုများ</string>
    <string name="inference_interests_mobile">မိုဘိုင်းကိရိယာများ</string>
    <string name="inference_interests_movie">ရုပ်ရှင်များ</string>
    <string name="inference_interests_music">ဂီတ</string>
    <string name="inference_interests_news_magazine">သတင်းနှင့် မဂ္ဂဇင်းများ</string>
    <string name="inference_interests_outdoor">အပြင်ဘက် လှုပ်ရှားမှုများ</string>
    <string name="inference_interests_pets">အိမ်မွေးတိရစ္ဆာန်များ</string>
    <string name="inference_interests_photo">ဓာတ်ပုံ</string>
    <string name="inference_interests_shops">ဈေးဝယ်ထွက်ခြင်း</string>
    <string name="inference_interests_social">လူမှုမီဒီယာ</string>
    <string name="inference_interests_sports">အားကစား</string>
    <string name="inference_interests_technology">နည်းပညာ</string>
    <string name="inference_interests_top_interests">ထိပ်တန်းစိတ်ဝင်စားမှုများ</string>
    <string name="inference_interests_travel">ခရီး</string>
    <string name="inference_interests_tv_video">TV နှင့် ရုပ်ရှင်များ</string>
    <string name="inference_pattern_hour_min">%1$d နာရီ %2$d မိနစ်</string>
    <string name="inference_pattern_min">%d မိနစ်</string>
    <string name="inference_pattern_no_data">ဒေတာ မရှိပါ</string>
    <string name="inference_place_clear_description">သင် မကြာခဏသွားရောက်လေ့ရှိသည့် နေရာများနှင့်ဆက်စပ်သော ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="inference_place_only_home">အိမ်ကို ဖော်ထုတ်တွေ့ရှိသည်</string>
    <string name="inference_preference_app_category_art_and_design">အနုပညာနှင့် ဒီဇိုင်း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_auto_and_vehicles">ကားများနှင့်ယာဉ်များ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_beauty">အလှ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_books_and_reference">စာဖတ်ခြင်းနှင့် အကိုးအကား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_business">လုပ်ငန်း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_comics">ကာတွန်း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_communication">ဆက်သွယ်ရေး</string>
    <string name="inference_preference_app_category_dating">ချိန်းတွေ့</string>
    <string name="inference_preference_app_category_education">ပညာရေး</string>
    <string name="inference_preference_app_category_entertainment">ဖျော်ဖြေမှု</string>
    <string name="inference_preference_app_category_events">လက်မှတ်ဖြတ်ခြင်းနှင့် ဖျော်ဖြေပွဲများ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_family">မိသားစု</string>
    <string name="inference_preference_app_category_finance">ငွေကြေး</string>
    <string name="inference_preference_app_category_food_and_drink">အစားအသောက်</string>
    <string name="inference_preference_app_category_game">ဂိမ်းများ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_health_and_fitness">ကျန်းမာကြံ့ခိုင်မှု</string>
    <string name="inference_preference_app_category_house_and_home">အိမ်အဆောက်အဦနှင့် အိမ်</string>
    <string name="inference_preference_app_category_libraries_and_demo">စာကြည့်တိုက်များနှင့် အစမ်းသုံးခြင်းများ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_lifestyle">လူနေမှုပုံစံ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_maps_and_navigation">မြေပုံများနှင့် ခရီးလမ်းညွှန်</string>
    <string name="inference_preference_app_category_medical">ဆေးကုသမှုဆိုင်ရာ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_music_and_audio">တေးဂီတနှင့် အသံ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_news_and_magazines">သတင်းနှင့် မဂ္ဂဇင်းများ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_parenting">မိဘအုပ်ထိန်းမှု</string>
    <string name="inference_preference_app_category_personalization">တစ်ဦးချင်းအကြိုက် ပြုလုပ်ခြင်း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_photography">ဓာတ်ပုံ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_productivity">ထုတ်လုပ်နိုင်စွမ်း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_shopping">ဈေးဝယ်ထွက်ခြင်း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_social">လူမှုရေး</string>
    <string name="inference_preference_app_category_sports">အားကစား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_tool">တန်ဆာပလာများ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_travel_and_local">ခရီး</string>
    <string name="inference_preference_app_category_video_players">ဗီဒီယိုဖွင့်စနစ်များနှင့် တည်းဖြတ်စနစ်များ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_weather">မိုးလေဝသ</string>
    <string name="inference_preferences_app_categories_title">အသုံးအများဆုံး အက်ပ် အမျိုးအစားများ</string>
    <string name="inference_preferences_clear_description">သင့်အက်ပ်နှင့် သတ်မှတ်ချက်ဦးစားပေးများနှင့်ဆက်စပ်သော ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="inference_preferences_favorite_artist_title">အများဆုံးနားထောင်သူ</string>
    <string name="inference_preferences_frequently_contact_title">အများဆုံးခေါ်ဆိုသူ</string>
    <string name="inference_preferences_place_commute">အလုပ်အသွားအပြန်လုပ်ရန်</string>
    <string name="inference_preferences_place_driving">ကားမောင်းခြင်း</string>
    <string name="inference_preferences_place_home">အိမ်</string>
    <string name="inference_preferences_place_work">အလုပ်</string>
    <string name="inference_preferences_setting_bluetooth">ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="inference_preferences_setting_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_mobile_data">မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_mode_ringer">အသံနှင့် တုန်ခါမှု</string>
    <string name="inference_preferences_setting_mute">အသံပိတ်ပါ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_off">ပိတ်</string>
    <string name="inference_preferences_setting_on">ဖွင့်</string>
    <string name="inference_preferences_setting_sound">အသံ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_title">သတ်မှတ်ချက် ဦးစားပေးများ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_vibrate">တုန်ခါပါ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="inference_sleep_clear_description">သင့်အိပ်စက်မှုပုံစံများနှင့်ဆက်စပ်သော ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="inference_sleep_disclaimer_description">လွန်ခဲ့သော ၇ ရက်အတွက် အိပ်ရာဝင်ချိန်များနှင့် အိပ်ရာထချိန်များသည် ပျမ်းမျှအချိန်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="inference_sleep_pattern_weekday">ကြားရက်</string>
    <string name="inference_sleep_pattern_weekend">ရုံးပိတ်ရက်</string>
    <string name="info_ads">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော ကြော်ငြာများနှင့် တိုက်ရိုက် ဈေးကွက်ရှာဖွေမှု</string>
    <string name="info_all">အားလုံး</string>
    <string name="info_call">ခေါ်ဆိုမှုနှင့် မက်ဆေ့ချ်မှတ်တမ်း</string>
    <string name="info_category_title_samsung">Samsung apps နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="info_category_title_samsung_jpn">Galaxy apps နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="info_category_title_third_party">ပြင်ပ အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="info_keyword">Samsung Internet ရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="info_listening">နားထောင် အချက်အလက်</string>
    <string name="info_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="info_mobile_category">မိုဘိုင်း ကိရိယာများ</string>
    <string name="info_schedule">အချိန်ဇယား (ပြက္ခဒိန်)</string>
    <string name="info_tv_category">TV များ</string>
    <string name="info_tvs">TV များ</string>
    <string name="info_url">Samsung Internet လေ့လာကြည့်ရှုမှု မှတ်တမ်း</string>
    <string name="info_viewing">ကြည့်ရှုမှု အချက်အလက်</string>
    <string name="latest_version">နောက်ဆုံးပေါ်ဗားရှင်းကို ထည့်သွင်းထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="launch_rubin_setting_permission_description">အက်ပ်အား စိတ်ကြိုက် ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ခွင့်ပြုသည်</string>
    <string name="launch_rubin_setting_permission_label">စိတ်ကြိုက် ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="menu_get_copy_pi">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် မိတ္တူကို ရယူပါ</string>
    <string name="menu_manage_all_devices">ကိရိယာအားလုံးကို စီမံပါ</string>
    <string name="mobile_data">Wi-Fi (သို့) မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="network_error">သင်၏ ကွန်ယက်ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပြီးနောက် ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="new_version">ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="permission_activity">ကိုယ်ကာယလှုပ်ရှားမှု</string>
    <string name="permission_appear_on_top">အပေါ်တွင် ပြသပါ</string>
    <string name="permission_appear_on_top_desc">ဒေတာအသုံးပြုမှု သတိပေးချက်များ ပြသသည့်အခါ ရှာဖွေရန် သုံးထားသည်</string>
    <string name="permission_calendar">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="permission_calendar_desc">ပြက္ခဒိန်ဖြစ်ရပ်များကို Samsung apps နှင့် မျှဝေရန် သုံးထားသောကြောင့် ၎င်းတို့သည် စိတ်ကြိုက်ရက်စွဲ စတစ်ကာများနှင့် ဖြစ်ရပ်အပေါ် မူတည်၍ လုပ်ရိုးလုပ်စဉ်များကို အကြံပြုနိုင်သည်</string>
    <string name="permission_calendar_desc_jpn">ပြက္ခဒိန်ဖြစ်ရပ်များကို Galaxy apps များနှင့် မျှဝေရန် သုံးထားသောကြောင့် ၎င်းတို့သည် စိတ်ကြိုက်ရက်စွဲ စတစ်ကာများနှင့် ဖြစ်ရပ်အပေါ် မူတည်၍ လုပ်ရိုးလုပ်စဉ်များကို အကြံပြုနိုင်သည်</string>
    <string name="permission_call_logs">ဖုန်း မှတ်တမ်းများ</string>
    <string name="permission_call_logs_desc">မကြာခဏ ဖုန်းခေါ်ဆိုသော နံပါတ်များကို Samsung apps နှင့် မျှဝေရန် သုံးထားသောကြောင့် ထိုနံပါတ်များသည် ရှာဖွေမှုများထဲနှင့် အသံ ကွန်မန်းများဖြင့် ဖုန်းခေါ်ဆိုချိန် (သို့) စာပို့ချိန်တွင် ပထမဆုံးပေါ်လာသည်</string>
    <string name="permission_call_logs_desc_jpn">မကြာခဏ ဖုန်းခေါ်ဆိုသော နံပါတ်များကို Galaxy apps များနှင့် မျှဝေရန် သုံးထားသောကြောင့် ထိုနံပါတ်များသည် ရှာဖွေမှုများထဲနှင့် အသံ ကွန်မန်းများဖြင့် ဖုန်းခေါ်ဆိုချိန် (သို့) စာပို့ချိန်တွင် ပထမဆုံးပေါ်လာသည်</string>
    <string name="permission_contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="permission_contacts_desc">မကြာခဏဆက်သွယ်သော လူပုဂ္ဂိုလ်များကို Samsung apps နှင့်မျှဝေရန် သုံးပြီး သို့မှသာ ဖုန်းဆက်ရန် သို့မဟုတ် မက်ဆေ့ချ်ပို့ရန် ရွေးချယ်သည့်အခါ ထိုလူပုဂ္ဂိုလ်များက ဦးစွာပေါ်လာပါမည်</string>
    <string name="permission_contacts_desc_jpn">မကြာခဏဆက်သွယ်သော လူပုဂ္ဂိုလ်များကို Galaxy apps နှင့်မျှဝေရန် သုံးပြီး သို့မှသာ ဖုန်းဆက်ရန် သို့မဟုတ် မက်ဆေ့ချ်ပို့ရန် ရွေးချယ်သည့်အခါ ထိုလူပုဂ္ဂိုလ်များက ဦးစွာပေါ်လာပါမည်</string>
    <string name="permission_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="permission_location_desc">သင်မကြာခဏ သွားလေ့ရှိသော နေရာများကို Samsung apps နှင့် မျှဝေရန် သုံးထားသောကြောင့် ၎င်းတို့သည် နေရာပေါ် မူတည်၍ လုပ်ရိုးလုပ်စဉ်များ အကြံပြုနိုင်ပြီး သင် ယာဉ်ရပ်နားခဲ့သည့်နေရာကို သတိပေးနိုင်သည်</string>
    <string name="permission_location_desc_jpn">သင်မကြာခဏ သွားလေ့ရှိသော နေရာများကို Galaxy apps များနှင့် မျှဝေရန် သုံးထားသောကြောင့် ၎င်းတို့သည် နေရာပေါ် မူတည်၍ လုပ်ရိုးလုပ်စဉ်များ အကြံပြုနိုင်ပြီး သင် ယာဉ်ရပ်နားခဲ့သည့်နေရာကို သတိပေးနိုင်သည်</string>
    <string name="permission_nearby_devices">အနီးအနားရှိ ကိရိယာများ</string>
    <string name="permission_nearby_devices_desc">သင်ကားထဲရှိနေချိန်တွင် Samsung apps အား အသိပေးရန် သုံးထားသောကြောင့် ၎င်းတို့သည် ကားမောင်းခြင်းနှင့် ပတ်သက်သော လုပ်ရိုးလုပ်စဉ်များနှင့် အခြားလုပ်ဆောင်ချက်များကို အကြံပြုနိုင်သည်</string>
    <string name="permission_nearby_devices_desc_jpn">သင်ကားထဲရှိနေချိန်တွင် Galaxy apps များအား အသိပေးရန် သုံးထားသောကြောင့် ၎င်းတို့သည် ကားမောင်းခြင်းနှင့် ပတ်သက်သော လုပ်ရိုးလုပ်စဉ်များနှင့် အခြားလုပ်ဆောင်ချက်များကို အကြံပြုနိုင်သည်</string>
    <string name="permission_notification_desc">အသုံးအဆောင်ပစ္စည်း သတိပေးချက်များကို သိရှိရန်၊ သင် အိမ်တွင်ရှိနေချိန်ကို ရည်ညွှန်းရန်နှင့် အက်ပ်များနှင့် အကြောင်းအရာများကို အကြံပြုရန် အသုံးပြုသည်</string>
    <string name="permission_onboarding_body_first_launching">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် သင်သည် %1$s အတွက် မှန်ကန်စွာ အလုပ်လုပ်ရန် လိုအပ်သော ဤခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုရာ ရောက်သည်။ သင်သည် ဤခွင့်ပြုချက်များကို %2$sသတ်မှတ်ချက်များ%3$sထဲတွင် စီမံခန့်ခွဲနိုင်သည်။</string>
    <string name="permission_onboarding_body_have_denied">သင်သည် အထက်ပါ ခွင့်ပြုချက်များကို ငြင်းပယ်ခဲ့သည်။ %1$s သည် ၎င်းတို့မပါဘဲ မှန်မှန်ကန်ကန် အလုပ်မလုပ်နိုင်ပါ။ သင်သည် ဤခွင့်ပြုချက်များကို %2$sသတ်မှတ်ချက်များ%3$sထဲတွင် စီမံခန့်ခွဲနိုင်သည်။</string>
    <string name="permission_onboarding_title">%s သည် ဤခွင့်ပြုချက်များကို သုံးသည်</string>
    <string name="permission_physical_desc">သင်ကားထဲမှ ထွက်ခွာချိန်တွင် အသိပေးချက် အက်ပ်အား အသိပေးရန် သုံးထားသောကြောင့် ၎င်းသည် ယာဉ်ရပ်နားမှု သတိပေးချက် ထည့်ရန် သင့်အား အကြံပြုနိုင်သည်</string>
    <string name="permission_sms">SMS</string>
    <string name="permission_sms_desc">မကြာခဏ စာပို့သော နံပါတ်များကို Samsung apps နှင့် မျှဝေရန် သုံးထားသောကြောင့် ထိုနံပါတ်များသည် ရှာဖွေမှုများထဲနှင့် အသံ ကွန်မန်းများဖြင့် ဖုန်းခေါ်ဆိုချိန် (သို့) စာပို့ချိန်တွင် ပထမဆုံးပေါ်လာသည်</string>
    <string name="permission_sms_desc_jpn">မကြာခဏ စာပို့သော နံပါတ်များကို Galaxy apps များနှင့် မျှဝေရန် သုံးထားသောကြောင့် ထိုနံပါတ်များသည် ရှာဖွေမှုများထဲနှင့် အသံ ကွန်မန်းများဖြင့် ဖုန်းခေါ်ဆိုချိန် (သို့) စာပို့ချိန်တွင် ပထမဆုံးပေါ်လာသည်</string>
    <string name="permission_storage">သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="permission_storage_desc">ရုပ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများတွင် လူပုဂ္ဂိုလ်များနှင့် နေရာများကို အခြေခံ၍ ပြခန်းပါအကြောင်းအရာကို ကိုယ်ရေးသီးသန့်ပြုလုပ်ရန် သုံးသည်</string>
    <string name="permissions">ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="permissions_title">%s အတွက် ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="personal_info_opt">စုစည်းခြင်းနှင့် ကိုယ်ရေးအချက်အလက်အသုံးပြုမှု</string>
    <string name="pi_button_copy">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် မိတ္တူကို ရယူရန်</string>
    <string name="pi_confirm_dialog">သင့် %s ကို ဤဖုန်းတွင် စုစည်းရယူတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_bundled_phone">ဤဖုန်းတွင် သင့် %s အား စုဆောင်းခြင်းကို ရပ်မလား?</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_bundled_tablet">ဤတက်ဘလက်တွင် သင့် %s အား စုဆောင်းခြင်းကို ရပ်မလား?</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_tablet">သင့် %s ကို ဤတက်ဘလက်တွင် စုစည်းရယူတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_unbundled">သင့် Samsung account သို့ ဝင်ရောက်ထားသော ကိရိယာများတွင် သင့် %s အား စုဆောင်းခြင်းကို ရပ်မလား?</string>
    <string name="pi_dialog_message">ဤအက်ပ်အတွက် တစ်ဦးချင်းအကြိုက် အကြောင်းအရာများကို ရယူရန် အောက်ပါ ကိုယ်ရေး အချက်အလက်များကို စုစည်းရယူခွင့်ပြုရန် လိုသည် :</string>
    <string name="pi_dialog_title">သင့်ကိုယ်ရေးဒေတာများကို စုစည်းရယူခွင့် ပြုမလား?</string>
    <string name="pn_update_data_management">%1$sဒေတာ စီမံခန့်ခွဲမှု%2$s တွင် မည်သည့်ဒေတာ သုံးမည်ကို ရွေးချယ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="pn_update_data_management_us">သုံးမည့်ဒေတာကို ရွေးချယ်ရန် Samsung account သတ်မှတ်ချက်များတွင် %1$sဒေတာ စီမံခန့်ခွဲမှု%2$s သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="pn_update_privacy_notice">ရှေ့ဆက်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသော %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု အသိပေးချက်%2$sကို သဘောတူပါ။</string>
    <string name="pn_update_privacy_settings">အသုံးပြုသည့်ဒေတာကို %1$sသီးသန့် သတ်မှတ်ချက်များ%2$s ထဲတွင် ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="pn_update_title">%s သီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="privacy_ad_description">သင်ရရှိသည့် ကြော်ငြာများနှင့် အခြားဈေးကွက်မြှင့်တင်သည့် အကြောင်းအရာများ သင့်စိတ်ဝင်စားမှုများ၊ လှုပ်ရှားမှုများနှင့် ကိုက်ညီနေစေရန် သင့်စိတ်ကြိုက် ဝန်ဆောင်မှု ဒေတာကို ဆမ်ဆောင်းနှင့် မျှဝေပါ။</string>
    <string name="privacy_ad_description_link">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော ကြော်ငြာအားလုံးကို ဆမ်ဆောင်းမှ ဖယ်ထုတ်ပုံကို လေ့လာရန် %1$sဆမ်ဆောင်း ကြော်ငြာ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု အသိပေး ကြေညာချက်%2$sကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="privacy_category_title">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု</string>
    <string name="privacy_description_bundled">သင့်စိတ်ဝင်စားမှုများ၊ တည်နေရာနှင့် သင့်ကိရိယာများကို သင်အသုံးပြုပုံပေါ် အခြေခံ၍ လိုသလို အထူးပြုလုပ်သည့် အကြောင်းအရာနှင့် အကြံပြုချက်များကို ရယူပါ။</string>
    <string name="privacy_description_main">သင့်ဖုန်းကို အသုံးပြုသည့်ပုံစံအပေါ် အခြေခံပြီး တစ်ဦးချင်း အကြောင်းအရာကို ရယူပါ။</string>
    <string name="privacy_description_main_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို အသုံးပြုသည့်ပုံစံအပေါ် အခြေခံပြီး တစ်ဦးချင်းအလိုက် ပါဝင်သည့်အကြောင်းအရာကို ရယူပါ။</string>
    <string name="privacy_description_unbundle_eu_kr">လိုသလို အထူးပြုလုပ်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှုက အကြောင်းအရာနှင့် အကြံပြုချက်များကို လိုသလို အထူးပြုလုပ်ရာတွင် သုံးနိုင်သော အချက်အလက်ကို ရွေးပါ။ ဤသတ်မှတ်ချက်များသည် သင့် Samsung account ထဲသို့ ဝင်ရောက်ထားသော ကိရိယာအားလုံးနှင့် သက်ဆိုင်သည်။</string>
    <string name="privacy_description_unbundle_us">သင်၏ စိတ်ဝင်စားမှုများ၊ တည်နေရာ၊ အက်ပ်သုံးစွဲမှု ဒေတာနှင့် သင့်ကိရိယာများကို သင်မည်သို့ အသုံးပြုပုံပေါ် မူတည်၍ စတစ်ကာများ၊ ရှာဖွေမှု ရလဒ်များ၊ လုပ်ရိုးလုပ်စဉ်များ စသည်တို့ အပါအဝင် လိုသလို အထူးပြုလုပ်ထားသည့် အကြောင်းအရာနှင့် အကြံပြုချက်များကို ရယူပါ။</string>
    <string name="privacy_policy">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="privacy_popup_description">သင့်စိတ်ဝင်စားမှုများ၊ တည်နေရာနှင့် အက်ပ်အသုံးပြုမှုဒေတာများကို အခြေခံ၍ လိုသလို အထူးပြုလုပ်ထားသည့် အကြောင်းအရာ (ကြော်ငြာများနှင့် တိုက်ရိုက်ဈေးကွက်ရှာဖွေရေး အပါအဝင်) ကို ရယူပါ။ သင့်ဒေတာအား အသုံးပြုသည့်နည်းကို %1$sသီးသန့် သတ်မှတ်ချက်များ%2$s ထဲတွင် ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="privacy_popup_description_gdpr">"စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ပါဝင်သည့်အရာများနှင့် အကြံပြုချက်များကို သင့်စိတ်ဝင်စားမှုနှင့် တည်နေရာများပေါ်မူတည်ရယူပါ။

သင့်ဒေတာ အသုံးပြုမှုကို စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှုအတွက် %1$sကိုယ်ရေး သတ်မှတ်ချက်များ%2$sကို သင့် Samsung အကောင့် အောက်တွင် ပြင်နိုင်ပါသည်။

သင့်ဒေတာများကို စုစည်းကာ စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှု %3$sကိုယ်ရေးကိုယ်တာ အသိပေးချက်%4$sဖြင် ပြုလုပ်မည်ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="privacy_popup_description_gdpr_new">သင့်စိတ်ဝင်စားမှုများ၊ တည်နေရာနှင့် သင့်ကိရိယာများကို သင်အသုံးပြုပုံပေါ် အခြေခံ၍ လိုသလို အထူးပြုလုပ်သည့် အကြောင်းအရာနှင့် အကြံပြုချက်များကို ရယူပါ။ သင့်ဒေတာအား အသုံးပြုပုံကို %1$sဒေတာ စီမံခန့်ခွဲမှု%2$s မှတစ်ဆင့် ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="privacy_popup_description_gdpr_us">သင်၏ စိတ်ဝင်စားမှုများ၊ တည်နေရာ၊ အက်ပ်သုံးစွဲမှု ဒေတာနှင့် သင့်ကိရိယာများကို သင်မည်သို့ အသုံးပြုပုံပေါ် မူတည်၍ စတစ်ကာများ၊ ရှာဖွေမှု ရလဒ်များ၊ လုပ်ရိုးလုပ်စဉ်များ စသည်တို့ အပါအဝင် လိုသလို အထူးပြုလုပ်ထားသည့် အကြောင်းအရာနှင့် အကြံပြုချက်များကို ရယူပါ။ သုံးမည့်ဒေတာကို ရွေးချယ်ရန် Samsung account သတ်မှတ်ချက်များတွင် %1$sဒေတာ စီမံခန့်ခွဲမှု%2$s သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="privacy_popup_open_pn">သင့်ဒေတာအား ကျွန်ုပ်တို့ စီမံခန့်ခွဲပုံကို ကြည့်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%2$s ကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။</string>
    <string name="privacy_pref_marketing">ကြော်ငြာများနှင့် ဈေးကွက်ရှာဖွေရေး</string>
    <string name="privacy_pref_mobile_devices">မိုဘိုင်း ကိရိယာများ</string>
    <string name="privacy_pref_title">ဒေတာ စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="read_contextmanager_permission_description">ဤအက်ပ်သည် Personalization Service Client အတွက် သင့်ဖုန်း၏ ဆက်စပ်အချက်အလက်များကို ဖတ်ရှုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="read_contextmanager_permission_label">ဆက်စပ်အကြောင်းအရာ မန်နေဂျာဒေတာကို ဖတ်ပါ</string>
    <string name="read_personamanager_permission_description">ဤအက်ပ်က သင့်ဖုန်းသုံးစွဲမှုကို အခြေခံသော သင့်ကိုယ်ပိုင် ဦးစားပေး အချက်အလက်များကို ဖတ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="read_personamanager_permission_label">ဦးစားပေး မန်နေဂျာဒေတာကို ဖတ်ပါ</string>
    <string name="required_permission_subtitle">လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="restriction_dialog_description">သင်သည် ဤဝန်ဆောင်မှုအတွက် သင်၏ ကိုယ်ရေး ဒေတာများကို စီမံဆောင်ရွက်ခြင်းအား ကန့်သတ်ပေးရန် တောင်းဆိုထားပါသည်။ သင်တောင်းဆိုမှု ပြုလုပ်ခဲ့သော ဝက်ဘ်ဆိုက်သို့ သွားပြီး ကန့်သတ်ချက်ကို ဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="restriction_dialog_title">ကိုယ်ရေး အချက်အလက်ကို စီမံဆောင်ရွက်ခြင်းအား တားမြစ်ထားသည်</string>
    <string name="rubin_later_button">နောက်မှ</string>
    <string name="rubin_update_alert_body">အက်ပ်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီးသည့်အခါ ပိတ်လိုက်ပါမည်။ မသိမ်းရသေးသော ဒေတာများကို အပ်ဒိတ်မလုပ်မီ သိမ်းပါ။</string>
    <string name="rubin_update_alert_description">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှု ဗားရှင်းသစ်ကို ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="rubin_update_alert_title">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှုကို အပ်ဒိတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="sa_dialog_title">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ကောက်ယူမှုကို ခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="send_description">စိတ်ကြိုက်ဖန်တီးခြင်း ဝန်ဆောင်မှုက သင့်အကြောင်း စုဆောင်းနိုင်သည့် အချက်အလက်ကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="send_description_unbundled">လိုသလို အထူးပြုလုပ်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှုက အကြောင်းအရာနှင့် အကြံပြုချက်များကို လိုသလို အထူးပြုလုပ်ရာတွင် သုံးနိုင်သော အချက်အလက်ကို ရွေးပါ။ ဤသတ်မှတ်ချက်များသည် သင့် Samsung account ထဲသို့ ဝင်ရောက်ထားသော ကိရိယာအားလုံးနှင့် သက်ဆိုင်သည်။</string>
    <string name="sensitive_personal_info_opt">အရေးကြီးသော ကိုယ်ရေး အချက်အလက် စုစည်းရယူခြင်းနှင့် အသုံးပြုခြင်း</string>
    <string name="sensitive_required_permission_subtitle">အထူး ထိခိုက်လွယ်သည်များအတွက် လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="server_error">ဆာဗာက မတုန့်ပြန်ပါ။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်ကို မောင်းသွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_all_dismissed">အကြံပြုချက်အားလုံးကို ဖြုတ်ပယ်ထားသည်</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">အကြံပြုချက်ကို ဖြုတ်ပယ်မည်</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismissed">အကြံပြုချက်ကို ဖြုတ်ပယ်ပြီးပြီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">စာမျက်နှာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_bottom_view">အပေါ်နှင့်အောက် မြင်ကွင်း</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_floating_view">ပေါ့ပ်အပ် မြင်ကွင်း</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_side_view">ဘေးချင်းကပ် မြင်ကွင်း</string>
    <string name="sesl_index_assistant_text">လှိမ့်ဆွဲရန် လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် အပေါ် (သို့) အောက်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="sesl_index_scrollbar">လှိမ့်ဘား</string>
    <string name="sesl_index_section">အပိုင်း အညွှန်း</string>
    <string name="sesl_index_selected">ရွေးထားသည်</string>
    <string name="sesl_material_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_material_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_more_item_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ကြေညာအသိပေးချက်အသစ်</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ခေါင်းစည်း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear_field">ရှာဖွေအကွက်ကို ရှင်းလိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">မေးမြန်းချက် ရှာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ခေါက်သိမ်းပါ</string>
    <string name="str_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="str_confirm">အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="str_delete">ဖျက်</string>
    <string name="str_download">ဒေါင်းလုတ်</string>
    <string name="str_erase">ဖျက်ပါ</string>
    <string name="str_next">နောက်ထပ်</string>
    <string name="str_ok">အိုကေ</string>
    <string name="str_retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="str_samsung_privacy_website">ဆမ်းဆောင်း ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု ဝဘ်ဆိုက်</string>
    <string name="str_samsung_privacy_website_fail">သင့်အက်ပ်များထဲမှ မည်သည်ကမှ ဤဆောင်ရွက်ချက်ကို မပြုလုပ်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="str_sign_in">လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန်</string>
    <string name="str_skip">ကျော်ပါ</string>
    <string name="str_update">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="supported_apps_description">သင်စိတ်ဝင်စားသည့်အရာများနှင့် သင့်ဖုန်းကို အသုံးပြုသည့် အပေါ် မူတည်၍ သင်စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်လိုသည့် အက်ပ်များကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="supported_apps_description_tablet">သင်စိတ်ဝင်စားသည့်အရာများနှင့် သင့်တက်ဘလက်ကို အသုံးပြုသည့် အပေါ် မူတည်၍ သင်စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်လိုသည့် အက်ပ်များကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="supported_apps_description_unbundled_phone">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ရန် အက်ပ်များကို ရွေးချယ်ပါ။ ဤနေရာရှိ ပြောင်းလဲမှုများသည် ဤဖုန်းတွင်သာ သက်ရောက်သည်။</string>
    <string name="supported_apps_description_unbundled_tablet">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ရန် အက်ပ်များကို ရွေးချယ်ပါ။ ဤနေရာရှိ ပြောင်းလဲမှုများသည် ဤတက်ဘလက်တွင်သာ သက်ရောက်သည်။</string>
    <string name="supported_apps_permission_description">ပိုမိုတိကျသော စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ခြင်းအတွက် %1$sသတ်မှတ်ချက်များ%2$s တွင် ဖော်ပြပါခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="supported_inference_description_events">ပြက္ခဒိန် အက်ပ်တွင် သင်ထည့်ထားသော ဖြစ်ရပ်များပေါ် အခြေခံထားသည်။</string>
    <string name="supported_inference_info_activities_default">လုပ်ဆောင်မှုများကို ရှာမတွေ့သေးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_commute_default">အသွားအလာလုပ်ချိန်များကို မသတ်မှတ်ရသေးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_events_default">ဖြစ်ရပ်များကို ရှာမတွေ့သေးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_interests_default">စိတ်ဝင်စားမှုများကို မသတ်မှတ်ရသေးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_places_default">နေရာများကို မသတ်မှတ်ရသေးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_preferences_default">အက်ပ် (သို့) သတ်မှတ်ချက် ဦးစားပေးမှုများကို ရှာမတွေ့သေးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_sleep_default">အိပ်စက်မှု ပုံစံကို မသတ်မှတ်ရသေးပါ</string>
    <string name="supported_inference_main_description">အက်ပ်များသည် သင့်ကြည့်ရှုသုံးစွဲမှု အတွေ့အကြုံကို လိုသလို အထူးပြုလုပ်ပေးရန် သင့်လှုပ်ရှားမှုများနှင့် စိတ်ဝင်စားမှုများကို အသုံးပြုသည်။ အချက်အလက်အားလုံးကို လုံးဝအမည်မဖော်ဘဲ သိမ်းထားသည်။</string>
    <string name="supported_inference_title_activities">လှုပ်ရှားမှုများ</string>
    <string name="supported_inference_title_commute">အသွားအလာလုပ်ချိန်များ</string>
    <string name="supported_inference_title_events">ဖြစ်ရပ်များ</string>
    <string name="supported_inference_title_frequently_visited_places">မကြာခဏသွားရောက်လေ့ရှိသည့် နေရာများ</string>
    <string name="supported_inference_title_interests">စိတ်ဝင်စားမှုများ</string>
    <string name="supported_inference_title_preferences">အက်ပ်နှင့် သတ်မှတ်ချက် ဦးစားပေးမှုများ</string>
    <string name="supported_inference_title_sleep">အိပ်စက်မှုပုံစံများ</string>
    <string name="switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="switch_paused">ရပ်ထားသည်</string>
    <string name="title_about">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှု အကြောင်း</string>
    <string name="title_activities_and_interests">လုပ်ဆောင်မှုများနှင့် စိတ်ဝင်စားမှုများ</string>
    <string name="title_delete_usage_info">သုံးစွဲမှု အချက်အလက်ကို ဖျက်ပါ</string>
    <string name="title_device_ics_phone">ဤဖုန်းရှိ စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="title_device_ics_tablet">ဤတက်ဘလက်ရှိ စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="title_device_switch">ဤဖုန်းကို စိတ်ကြိုက်အထူးပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="title_device_switch_tablet">ဤတက်ဘလက်ကို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="title_download_personal_data">ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="title_erase_personal_data">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ အချက်အလက်များကို ဖျက်ပါ</string>
    <string name="title_ics">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="title_ics_body">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="title_open_source">အခမဲ့သုံး ရင်းမြစ်လိုင်စင်များ</string>
    <string name="title_permissions">ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="title_privacy_notice">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု သတိပေးချက်</string>
    <string name="title_privacy_setting">သီးသန့် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="title_samsung_account">Samsung account</string>
    <string name="title_send_sensitive_information">ကိုယ်ရေး အချက်အလက်</string>
    <string name="title_supported_apps">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော အက်ပ်များ</string>
    <string name="title_supported_apps_phone">ဤဖုန်းကို စိတ်ကြိုက်အထူးပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="title_supported_apps_tablet">ဤတက်ဘလက်ကို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="title_wifi">မိုဘိုင်း ဒေတာ သုံးပါ</string>
    <string name="title_withdraw">ကိရိယာအားလုံးကို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="title_withdraw_body">ကိရိယာအားလုံးကို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="tts_button">ခလုတ်</string>
    <string name="tts_link">လင့်ခ်</string>
    <string name="tts_switch">ကူးပြောင်းပါ</string>
    <string name="update_noti_description">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှု ဗားရှင်းသစ်ကို ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="update_noti_title">အက်ပ်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="upload_data_using">ဖော်ပြပါကိုသုံး၍ ဒေတာကို အပ်လုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="use_personal_info_body">%s သည် အရံ လုပ်ဆောင်ချက် ဖြစ်သည်။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်အတွက် သင်၏ ကိုယ်ရေး အချက်အလက်ကို သုံးရန် သဘောတူနိုင်သော်လည်း ထိုသို့ လုပ်ဆောင်ရန် မလိုပါ။</string>
    <string name="use_personal_info_title">%s အတွက် ကိုယ်ရေး အချက်အလက်ကို သုံးမလား?</string>
    <string name="used_inference_category_title">သုံးပြီး ဒေတာ</string>
    <string name="version_s">ပုံစံ %s</string>
    <string name="washington_pn_description">ဝါရှင်တန် သုံးစွဲသူကျန်းမာရေးဒေတာ သီးသန့်ဖြစ်မှု ထုတ်ပြန်ချက်</string>
    <string name="welcome_description">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှုကို သုံးရန် သင့် Samsung account ထဲ ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="welcome_description_jpn">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှုကို သုံးရန် သင့် Galaxy account ထဲ ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="welcome_description_new">သင့်အက်ပ်များကို စိတ်ကြိုက် ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="welcome_privacy_notice">သီးသန့်ဖြစ်မှု သတိပေးချက်</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs">စိတ်ကြိုက် ဝန်ဆောင်မှုကို သုံးပါ</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_gdpr">ကျွန်ုပ်သည့်အထက်ပါ စုစည်းမှုများနှင့် ဒေတာ အသုံးပြုမှုများကို သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_link">%1$sစိတ်ကြိုက်ဝန်ဆောင်မှု%2$s ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_new">စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ် ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_optional">(ရွေးချယ်နိုင်)</string>
    <string name="wifi_only">Wi-Fi သီးသန့်</string>
    <string name="wifi_settings">Wi-Fi သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="withdraw_description">သင်၏မည်သည့်ကိရိယာတွင်မျှ လိုသလို အထူးပြုလုပ်ထားသည့် အကြောင်းအရာကို ရရှိနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="write_contextmanager_permission_description">ဤအက်ပ်က Rubin နှင့် သင့်ဖုန်း၏ဆက်စပ် အခြေအနေ အချက်အလက်များကို ပံ့ပိုးပေးနိုင်သည်။</string>
    <string name="write_contextmanager_permission_label">ဆက်စပ်အကြောင်းအရာ မန်နေဂျာဒေတာကို ရေးပါ</string>
    <string name="write_personamanager_permission_description">ဤအက်ပ်က သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ ဦးစားပေးချက်များအကြောင်း အချက်အလက်များ ပေးနိုင်သည်။</string>
    <string name="write_personamanager_permission_label">ဦးစားပေး မန်နေဂျာဒေတာကို ရေးပါ</string>
</resources>
