<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="account_description">"Jak sztopniesz napasowowanie, niy bydziesz wiyncyj dostŏwać napasowanyj zawartości na żŏdnŏ z maszin.

Zastosowanie zmian może zetrwać do 48 godzin."</string>
    <string name="agree_button">Przichwol</string>
    <string name="all_opt">Wszyjske</string>
    <string name="all_supported_inferences_span">Wyświetl wszystkie aktywności i zainteresowania</string>
    <string name="alt_permission_description">Udostępnia spersonalizowane naklejki, wyniki wyszukiwania, rutynowe czynności i inne funkcje, umożliwiając aplikacjom Samsung wzajemne udostępnianie informacji. Usługa ta wymaga uprawnień do Kalendarza, Spisów połączeń, Kontaktów, Lokalizacji, Urządzeń w pobliżu, Aktywności fizycznej, SMSów oraz Plików i multimediów.</string>
    <string name="alt_permission_description_jpn">Udostępnia spersonalizowane naklejki, wyniki wyszukiwania, rutynowe czynności i inne funkcje, umożliwiając aplikacjom Galaxy wzajemne udostępnianie informacji. Usługa ta wymaga uprawnień do Kalendarza, Spisów połączeń, Kontaktów, Lokalizacji, Urządzeń w pobliżu, Aktywności fizycznej, SMSów oraz Plików i multimediów.</string>
    <string name="app_info">Informacyje ô aplikacyji</string>
    <string name="as_dialog_message">Napasować %s na wszyjskich maszinach?</string>
    <string name="as_dialog_message_off">Niy bydziesz już dostŏwać spersōnalizowanyj zawartości w aplikacyji %s na żŏdnyj ze swojich maszin.</string>
    <string name="btn_agree">Przichwol</string>
    <string name="btn_close">Zawrzij</string>
    <string name="btn_continue">Idź dalij</string>
    <string name="btn_customize">Przipasuj</string>
    <string name="btn_deny">Ôdkoż</string>
    <string name="btn_stop">Sztopnij</string>
    <string name="button_allow">Przizwōl</string>
    <string name="button_apply">Napasuj</string>
    <string name="cancel_button">Pociep</string>
    <string name="chan_mkt">Marketing</string>
    <string name="chan_ntc">Pozōr!</string>
    <string name="character_counter_content_description">%1$d z %2$d znakōw</string>
    <string name="child_protection_toast">Mosz za mało lot, coby używać Serwisu ôryginalnego.</string>
    <string name="chn_calendar">Kalyndŏrz</string>
    <string name="chn_contacts">Kōntakty</string>
    <string name="chn_dialog_body">Allow %s to use network connections and access the following data:</string>
    <string name="chn_dialog_body2">Pośla dane zpo zadku, jak maszina bydzie połōnczōnŏ bez mobilny nec abo bez WLAN.</string>
    <string name="chn_dialog_body2_tablet">Dane bydōm posyłane we tle, kej tablet bydzie zepniynty z necym mobilnym abo necym WLAN.</string>
    <string name="chn_dialog_body3">Kej przituplujesz wszyjskie uzdania wyżyj, tyn kōmnikat niy bydzie pokŏzywany.</string>
    <string name="chn_imei_info">Info IMEI</string>
    <string name="chn_internet">Twoja historia przeglądania</string>
    <string name="chn_location">Twoja lokalizacyjŏ</string>
    <string name="chn_optional">Opcjonalne</string>
    <string name="chn_phone">Telefon</string>
    <string name="chn_phone_number">Twōja nōmera telefōnu</string>
    <string name="chn_read_calendar">Czytać z kalyndŏrza</string>
    <string name="chn_read_call_history">Ôdczyt gyszichty gŏdek</string>
    <string name="chn_read_contact">Ôdczyt kōntaktōw</string>
    <string name="chn_read_sms_and_mms">Ôdczyt wiadōm.SMS i MMS</string>
    <string name="chn_required">Wymagane</string>
    <string name="chn_sms">SMS</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_turn_on_use_mobile_data">Połącz się z siecią Wi-Fi lub włącz opcję Użyj danych komórkowych.</string>
    <string name="cs_confirm_description">Wyłōnczyć Serwis ôrginalny na wszyjskich maszinach?</string>
    <string name="cs_switch_text">Sztopnij cōłke napas.</string>
    <string name="delete_description_1">Wkludzōne bez użytkownika</string>
    <string name="delete_description_2">Dane ôd nowiydzanych po wiela razy placōw</string>
    <string name="delete_description_3">Informacyje ô lokalizacyji</string>
    <string name="delete_description_4">Gyszichta zajtōw internecowych i sznupanio</string>
    <string name="delete_description_5">Dane ôd użycio aplikacyji i sztalowań</string>
    <string name="delete_description_main">Wszyjske dane użycio przidane do Serwisu ôryginalnego bydōm wyciepane z mobilniŏka i pamiyńci Samsung. Te dane majōm:</string>
    <string name="delete_description_main_new">Wszyjske dane użyciŏ dostarczane do Usugi niysztandardowyj ôstanōm wyciepniynte z telefōnu i wszyjskich serwerōw gyszeftu Samsung. We tych danych sōm:</string>
    <string name="delete_dialog_description">Wszyjske dane użycio przidane do Serwisu ôryginalnego bydōm wyciepane z mobilniŏka i pamiyńci Samsung. Tych danych niy idzie mieć nazŏd. Wyciepywanie poradzi trocha zetrwać.</string>
    <string name="delete_dialog_description_new">Wszyjske dane użyciŏ dostarczane do Usugi niysztandardowyj ôstanōm wyciepniynte z telefōnu i wszyjskich serwerōw gyszeftu Samsung. Tych danych niy idzie wrōcić nazŏd. Wyciepywanie danych może trocha zetrwać.</string>
    <string name="delete_dialog_title">Wyciepać dane użycio Serwisu ôryginalnego?</string>
    <string name="delete_page_description_hint">Naciśnij przycisk %s w dolnej części ekranu.</string>
    <string name="delete_page_description_main">Tyknij niżyj pokŏzanego knefla, coby wyciepnōńć swoje dane %s. Niykere dane mogły niy ôstać wyciepniynty, jak prawo wymŏgŏ jejich pochrōnianiŏ. Jak wymŏgane je pochrōnianie danych, ôstanōm ône wypucowane zarŏzki po wymŏganym ôkresie pochrōnianiŏ.</string>
    <string name="delete_page_description_sub">Aby usunąć swoje dane osobowe, przejdź do witryny polityki prywatności Samsung, a następnie kliknij Moje dane > Usuń.</string>
    <string name="delete_page_title">Pucowanie danych ôsobistych</string>
    <string name="deleting">Wyciepywanie…</string>
    <string name="details">Detajle</string>
    <string name="device_description">Te nasztalowania tykajōm ino tego telefōnu.</string>
    <string name="device_description_tablet">Te nasztalowania tykajōm ino tego tabletu.</string>
    <string name="device_ics_main_description_phone">Otrzymuj dostosowane rekomendacje aplikacji, gier i motywów w aplikacjach Samsung na podstawie Twoich zainteresowań i sposobu korzystania z telefonu.</string>
    <string name="device_ics_main_description_tablet">Otrzymuj dostosowane rekomendacje aplikacji, gier i motywów w aplikacjach Samsung na podstawie Twoich zainteresowań i sposobu korzystania z tabletu.</string>
    <string name="device_ics_more_description">To ustawienie ma zastosowanie tylko wtedy, gdy użytkownik nie jest zalogowany na koncie Samsung. Po zalogowaniu można zarządzać spersonalizowanymi rekomendacjami dla wszystkich urządzeń w ustawieniach konta.</string>
    <string name="device_ics_privacy_notice">Aby uzyskać więcej informacji, zobacz %1$sZasady prywatności%2$s.</string>
    <string name="device_ics_signed_in_description">Jesteś zalogowany(-a) na koncie Samsung, więc możesz zarządzać Usługą niestandardową dla wszystkich swoich urządzeń w %1$sustawieniach konta%2$s.</string>
    <string name="device_ics_signed_in_description_kr">Jesteś aktualnie zalogowany(-a) na koncie Samsung, więc możesz zarządzać Usługą niestandardową dla wszystkich swoich urządzeń w %1$sustawieniach konta%2$s.</string>
    <string name="dialog_connection_failed">Feler zepniyńcio ze serwisym. Wybadej drugi rŏz.</string>
    <string name="directory_internal_storage">Pamiyńć wewnyntrznŏ</string>
    <string name="directory_my_files">Moje pliki</string>
    <string name="download_description_1">Przerobianie prośby może zetrwać do 3 dni.</string>
    <string name="download_description_2">Dane ôstanōm zebrane do lokalizacyje: %s.</string>
    <string name="download_description_main">Tyknij knefla niżyj coby zebrać wszyjske dane ôsobiste skludzōne bez gyszeft Samsung na Twōj tymat skuli używaniŏ Usugi włŏsnyj.</string>
    <string name="download_description_requested">Żōndŏsz wszyjskich danych ôsobistych sebranych bez gyszeft Samsung na Twōj tymat w zwiōnzku z Serwisym ôryginalnym.</string>
    <string name="download_last_history">Dopōminej sie zebraniŏ: %s</string>
    <string name="download_page_description">Aby pobrać swoje dane osobowe, przejdź do witryny polityki prywatności Samsung, a następnie kliknij Moje dane > Pobierz.</string>
    <string name="download_page_description_chn">Aby pobrać dane osobiste przechowywane online, przejdź do witryny %1$sPolityka prywatności Samsung%2$s.</string>
    <string name="download_page_title">Zebiyranie danych ôsobistych</string>
    <string name="download_secondary_text">Zebier wszyjske dane ôsobiste skludzane bez Samsung skuli %s.</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">Teraz na pozycji %d</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">Ôstawiŏnŏ elemynt w położyniu %d.</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">Zaczyntŏ przeciōnganie elemyntu kery je w położyniu %d.</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">Niy idzie przeciōngnōnć elemyntu kery je w położyniu %d.</string>
    <string name="erase_description_1">Niykere dane mogły niy ôstać wypucowane, jak prawo wymŏgŏ ônych zachowaniŏ. Kej to sie trefi dane ôstanōm wypucowane zarŏzki jak ôkres pochrōnianiŏ sie przedŏwni.</string>
    <string name="erase_description_2">Przerobianie prośby może zetrwać do 2 dni.</string>
    <string name="erase_description_main">Tyknij knefla niżyj coby wypucować dane ôsobiste zebrane bez gyszeft Samsung na Twōj tymat skuli używaniŏ Usugi włŏsnyj. Wszyjske dane ôsobiste ôstanōm wypucowane abo zmiyniōne na anōnimowe.</string>
    <string name="erase_secondary_text">Wyciep wszyjske swoje dane %s.</string>
    <string name="ics_category_settings">Sztalowanie</string>
    <string name="ics_description">Dostŏwej spersōnalizowanŏ zawartość podug ô knifu używaniŏ telefōnu i inkszych maszin.</string>
    <string name="ics_setting_page">Sztalowanie</string>
    <string name="info_ads">Napasow.werbōngi i mark.bezpostrz.</string>
    <string name="info_all">Wszyjske</string>
    <string name="info_call">Gyszichta poł./wiadōmości (tel.)</string>
    <string name="info_category_title_samsung">Aplikacyje i serwisy Samsung</string>
    <string name="info_category_title_samsung_jpn">Aplikacyje i usugi Galaxy</string>
    <string name="info_category_title_third_party">Aplikacyje i serwisy inkszych fyrm</string>
    <string name="info_keyword">Wysznupej dane (Internec)</string>
    <string name="info_listening">Informacje o słuchaniu</string>
    <string name="info_location">Lokalizacyjo (GPS)</string>
    <string name="info_mobile_category">Urządzenia przenośne</string>
    <string name="info_schedule">Terminŏrz (Kalyndŏrz)</string>
    <string name="info_tv_category">Telewizōry</string>
    <string name="info_tvs">Telewizōry</string>
    <string name="info_url">Historyjŏ przeglōndaniŏ (Internec)</string>
    <string name="info_viewing">Informacje o wyświetlaniu</string>
    <string name="latest_version">Nojnowszo wersyjo je już zainsztalowano.</string>
    <string name="launch_rubin_setting_permission_description">Dozwŏlo aplikacyji na ôdewrzynie Serwisu ôryginalnego</string>
    <string name="launch_rubin_setting_permission_label">Ôdewrzij Serwis ôryginalny</string>
    <string name="menu_get_copy_pi">Dostōń kopia inf. ôsob.</string>
    <string name="menu_manage_all_devices">Reskyruj wszyjs.maszinami</string>
    <string name="mobile_data">Nec Wi-Fi abo dane mobilne</string>
    <string name="network_error">Badnij pożyniynie necowe i wybadej jeszcze rŏz.</string>
    <string name="new_version">Nowŏ wersyjŏ je dostympnŏ.</string>
    <string name="permission_activity">Aktywność fizyczna</string>
    <string name="permission_appear_on_top">Aplikacyje na wiyrchu</string>
    <string name="permission_appear_on_top_desc">Służy do wykrywania, kiedy są wyświetlane ostrzeżenia o wykorzystaniu danych</string>
    <string name="permission_calendar">Kalyndŏrz</string>
    <string name="permission_calendar_desc">Służy do udostępniania aplikacjom Samsung wydarzeń z kalendarza, aby mogły sugerować niestandardowe naklejki z datami i procedury oparte na wydarzeniach</string>
    <string name="permission_calendar_desc_jpn">Służy do udostępniania aplikacjom Galaxy wydarzeń z kalendarza, aby mogły sugerować niestandardowe naklejki z datami i procedury oparte na wydarzeniach</string>
    <string name="permission_call_logs">Spisy połączeń</string>
    <string name="permission_call_logs_desc">Służy do udostępniania aplikacjom Samsung numerów, na które często dzwoniono, aby te numery mogły pojawiać się jako pierwsze w wyszukiwaniu oraz podczas dzwonienia lub wysyłania wiadomości tekstowych za pomocą poleceń głosowych</string>
    <string name="permission_call_logs_desc_jpn">Służy do udostępniania aplikacjom Galaxy numerów, na które często dzwoniono, aby te numery mogły pojawiać się jako pierwsze w wyszukiwaniu oraz podczas dzwonienia lub wysyłania wiadomości tekstowych za pomocą poleceń głosowych</string>
    <string name="permission_contacts">Kōntakty</string>
    <string name="permission_contacts_desc">Służy do udostępniania aplikacjom Samsung osób, z którymi często się kontaktowano, aby te osoby wyświetlały się jako pierwsze podczas dzwonienia lub wysyłania wiadomości</string>
    <string name="permission_contacts_desc_jpn">Służy do udostępniania aplikacjom Galaxy osób, z którymi często się kontaktowano, aby te osoby wyświetlały się jako pierwsze podczas dzwonienia lub wysyłania wiadomości</string>
    <string name="permission_location">Lokalizacyjo</string>
    <string name="permission_location_desc">Służy do udostępniania aplikacjom Samsung często odwiedzanych miejsc, aby mogły sugerować procedury w oparciu o miejsca i przypominać o tym, gdzie zaparkowano samochód</string>
    <string name="permission_location_desc_jpn">Służy do udostępniania aplikacjom Galaxy często odwiedzanych miejsc, aby mogły sugerować procedury w oparciu o miejsca i przypominać o tym, gdzie zaparkowano samochód</string>
    <string name="permission_nearby_devices">Masziny po blisku</string>
    <string name="permission_nearby_devices_desc">Służy do informowania aplikacji Samsung o tym, kiedy jesteś w samochodzie, aby mogły sugerować procedury i inne akcje związane z prowadzeniem pojazdu</string>
    <string name="permission_nearby_devices_desc_jpn">Służy do informowania aplikacji Galaxy o tym, kiedy jesteś w samochodzie, aby mogły sugerować procedury i inne akcje związane z prowadzeniem pojazdu</string>
    <string name="permission_onboarding_body_first_launching">Kontynuując, przyznajesz te uprawnienia, które są konieczne do prawidłowego działania %1$s. Możesz zarządzać tymi uprawnieniami w %2$sUstawieniach%3$s.</string>
    <string name="permission_onboarding_body_have_denied">Ôdkŏzane ôstały wyżyj pokŏzane przizwōlynia. Aplikacyjŏ %1$s może niy fōngować doporzōndku bez nich. Coby reskyrować tymi przizwōlyniami przelyź do %2$sSztalowaniŏ%3$s.</string>
    <string name="permission_onboarding_title">Aplikacja %s korzysta z tych uprawnień</string>
    <string name="permission_physical_desc">Służy do informowania aplikacji Reminder, kiedy wysiadasz z samochodu, aby mogła sugerować dodanie przypomnienia dotyczącego parkowania</string>
    <string name="permission_sms">SMS</string>
    <string name="permission_sms_desc">Służy do udostępniania aplikacjom Samsung numerów, na które często wysyłano SMS-y, aby te numery mogły pojawiać się jako pierwsze w wyszukiwaniu oraz podczas dzwonienia lub wysyłania wiadomości tekstowych za pomocą poleceń głosowych</string>
    <string name="permission_sms_desc_jpn">Służy do udostępniania aplikacjom Galaxy numerów, na które często wysyłano SMS-y, aby te numery mogły pojawiać się jako pierwsze w wyszukiwaniu oraz podczas dzwonienia lub wysyłania wiadomości tekstowych za pomocą poleceń głosowych</string>
    <string name="permission_storage">Pamiyńć</string>
    <string name="permission_storage_desc">Służy do personalizacji zawartości Galerii na podstawie osób oraz miejsc na zdjęciach i wideo</string>
    <string name="permissions">Uprawnienia</string>
    <string name="permissions_title">Przizwōlynie dlŏ aplikacyje %s</string>
    <string name="personal_info_opt">Gromadzenie i przetwarzanie informacji osobistych</string>
    <string name="pi_button_copy">Przijmowanie kopji informacyji ôsobistych</string>
    <string name="pi_confirm_dialog">Twoje %s niy bydzie już skludzane na tym telefōnie.</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_bundled_phone">Zatrzymać gromadzenie %s na tym telefonie?</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_bundled_tablet">Zatrzymać gromadzenie %s na tym tablecie?</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_tablet">Twoje %s niy bydzie już skludzane na tym tablecie</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_unbundled">Przestać gromadzić %s na urządzeniach zalogowanych do konta Samsung?</string>
    <string name="pi_dialog_message">Coby dostŏwać spersōnalizowanŏ zawartość tyj aplikacyje, trza dozwōlić na skludzanie niżyj pokŏzanego info ôsobistego:</string>
    <string name="pi_dialog_title">Dozwōlic na skludzanie danych ôsobistych?</string>
    <string name="pn_update_data_management">Możesz wybrać, jakie dane są wykorzystywane w %1$sZarządzaniu danymi%2$s.</string>
    <string name="pn_update_data_management_us">Przejdź do %1$sZarządzania danymi%2$s w ustawieniach konta Samsung, aby wybrać, jakie dane są wykorzystywane.</string>
    <string name="pn_update_privacy_notice">Coby iś dalij, przizwōl na uaktualniōne %1$sPrawidła prywatności%2$s.</string>
    <string name="pn_update_privacy_settings">Możesz zmienić używane dane w %1$sUstawieniach prywatności%2$s.</string>
    <string name="pn_update_title">Zaktualizowano Zasady prywatności %s</string>
    <string name="privacy_ad_description">Udostympniej gyszeftowi Samsung dane Usugi włŏsnyj, coby dostŏwać werbōngi i inksze materyje marketingowe napasowane do Twojich aktywności i tego co Cie ciekawi.</string>
    <string name="privacy_ad_description_link">Coby dowiedzieć sie, jak pociepnōńć wszyjske napasowowane werbōngi gyszeftu Samsung, zapoznej sie z %1$sPrawidłami prywatności Samsung Ads%2$s.</string>
    <string name="privacy_category_title">Prywatnoś</string>
    <string name="privacy_description_bundled">Uzyskaj personalizowane treści i polecenia, w oparciu o Twoje zainteresowania, lokalizację i sposób korzystania z urządzeń.</string>
    <string name="privacy_description_main">Dostŏwej spersōnalizowanŏ zawartość podug knifu używaniŏ telefōnu.</string>
    <string name="privacy_description_main_tablet">Dostŏwej spersōnalizowanŏ zawartość podug knifu używaniŏ tabletu.</string>
    <string name="privacy_description_unbundle_eu_kr">Wybierz informacje, których Usługa niestandardowa może używać do dostosowywania treści i rekomendacji. Te ustawienia zostaną zastosowane do wszystkich urządzeń zalogowanych na koncie Samsung.</string>
    <string name="privacy_description_unbundle_us">Uzyskaj spersonalizowane treści i polecenia, w tym naklejki, wyniki wyszukiwania, procedury i więcej, w oparciu o Twoje zainteresowania, lokalizację, dane użycia aplikacji i sposób korzystania z urządzeń.</string>
    <string name="privacy_policy">Polityka prywatności</string>
    <string name="privacy_popup_description">Pobieraj spersonalizowaną zawartość (w tym reklamy i marketing bezpośredni) na podstawie Twoich zainteresowań, lokalizacji i danych dotyczących korzystania z aplikacji. Możesz zmienić sposób przetwarzania swoich danych w %1$sUstawieniach prywatności%2$s.</string>
    <string name="privacy_popup_description_gdpr">"Uzyskaj Niestandardowe treści i rekomendacje oparte na Twoich zainteresowaniach i lokalizacji.

Możesz zmienić swoje dane używane w Usługach niestandardowych w %1$sustawieniach prywatności%2$s w opcji Samsung account.

Twoje dane będą gromadzone i przetwarzane zgodnie z %3$sInformacją o prywatności%4$s Usługi niestandardowej."</string>
    <string name="privacy_popup_description_gdpr_new">Uzyskaj personalizowane treści i polecenia, w oparciu o Twoje zainteresowania, lokalizację i sposób korzystania z urządzeń. Możesz zmienić sposób wykorzystywania danych w %1$sZarządzaniu danymi%2$s.</string>
    <string name="privacy_popup_description_gdpr_us">Uzyskaj personalizowane treści i polecenia, w tym naklejki, wyniki wyszukiwania, procedury i więcej, w oparciu o Twoje zainteresowania, lokalizację, dane użycia aplikacji i sposób korzystania z urządzeń. Przejdź do %1$sZarządzania danymi%2$s w ustawieniach konta Samsung, aby wybrać, jakie dane są wykorzystywane.</string>
    <string name="privacy_popup_open_pn">Sprawdź zaktualizowane %1$sZasady prywatności%2$s, aby dowiedzieć się, jak zarządzamy Twoimi danymi.</string>
    <string name="privacy_pref_marketing">Werbōngi i marketing</string>
    <string name="privacy_pref_mobile_devices">Urządzenia przenośne</string>
    <string name="privacy_pref_title">Reskyrowanie danymi</string>
    <string name="read_contextmanager_permission_description">Ta aplikacyjo poradzi czytać informacyje na tymat kōntekstu mobilniŏka dlo Klijynta serwisu personalizacyji.</string>
    <string name="read_contextmanager_permission_label">Czytej dane mynedżera kōntekstu</string>
    <string name="read_personamanager_permission_description">Ta aplikacyjo poradzi czytać informacyje na tymat preferyncyji ôsobistych podug użycio mobilniŏka.</string>
    <string name="read_personamanager_permission_label">Czytej dane mynedż. preferyncyji</string>
    <string name="required_permission_subtitle">Wymagane uprawnienia</string>
    <string name="restriction_dialog_description">Zażōndane ôstało ukrōcynie przetwŏrzaniŏ danych ôsobowych w tyj usudze. Coby wyciepnōńć te ukrōcynie, przelydź na zajta WWW, z keryj posłane ôstało żōndanie.</string>
    <string name="restriction_dialog_title">Ukrōcōne ôstało przetwŏrzanie danych ôsobowych</string>
    <string name="rubin_later_button">Potym</string>
    <string name="rubin_update_alert_body">Aplikacyjŏ bydzie zawarto przi aktualizacyji. Zachowej wszyjskie niyzachowane dane nim sztartniesz aktualizować.</string>
    <string name="rubin_update_alert_description">Do chycynio je nowo wersyjo Serwisu niytypowego.</string>
    <string name="rubin_update_alert_title">Uaktualniać Serwis niytypowy?</string>
    <string name="sa_dialog_title">Przizwolać na skludzanie inf. ôsobistych?</string>
    <string name="send_description">Ôbier info ô sia, kere Usuga włŏsnŏ może skludzać.</string>
    <string name="send_description_unbundled">Wybierz informacje, których Usługa niestandardowa może używać do dostosowywania treści i rekomendacji. Te ustawienia zostaną zastosowane do wszystkich urządzeń zalogowanych na koncie Samsung.</string>
    <string name="sensitive_personal_info_opt">Gromadzenie i użytkowanie wrażliwych danych osobowych</string>
    <string name="sensitive_required_permission_subtitle">Wymagane uprawnienia dotyczące danych wrażliwych</string>
    <string name="server_error">Niy ma ôdpedzynio serwera. Wybadej drugi rŏz.</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">Mŏsz za mało pamiyńci systymowyh. Plik je za wielgi</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">Dostympnŏ nowŏ zawartość</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">Wiyncyj ôpcyji</string>
    <string name="sesl_index_assistant_text">Przeciągnij w górę lub w dół dwoma palcami, aby przewinąć.</string>
    <string name="sesl_index_scrollbar">Pasek przewijania</string>
    <string name="sesl_index_section">Indeks sekcji</string>
    <string name="sesl_index_selected">Ôbrano</string>
    <string name="sesl_material_badge_description">Dostympnŏ nowŏ zawartość</string>
    <string name="sesl_material_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_more_item_label">Wiyncy</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">Nowŏ nowina</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">Nagłówek</string>
    <string name="sesl_search_hint">Sznupej</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">Wypucuj plac sznupanio</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">Pytaniy wysznupywaniŏ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">Sznupej</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">Poślij zapytaniy</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">Szukaniy głosym</string>
    <string name="sesl_switch_off">Wyłōnczōno</string>
    <string name="sesl_switch_on">Załōnczōno</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">Wył.</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">Wł.</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">Swiń</string>
    <string name="str_cancel">Pociep</string>
    <string name="str_confirm">Przitupluj</string>
    <string name="str_delete">Wyciep</string>
    <string name="str_download">Zebiyr</string>
    <string name="str_erase">Wypucuj</string>
    <string name="str_next">Dalij</string>
    <string name="str_ok">OK</string>
    <string name="str_retry">DRUGI RŎZ</string>
    <string name="str_samsung_privacy_website">Zajta WWW prywatności Samsung</string>
    <string name="str_samsung_privacy_website_fail">Żŏdno aplikacyjo niy poradzi zrobić tyj akcyji.</string>
    <string name="str_sign_in">Logowanie</string>
    <string name="str_skip">Ôstŏw</string>
    <string name="str_update">Uaktualniej</string>
    <string name="supported_apps_description">Ôbier, kere aplikacyje chcesz napasować podug tego co Cie ciekawi i podug knifu używaniŏ telefōnu.</string>
    <string name="supported_apps_description_tablet">Ôbier, kere aplikacyje chcesz napasować podug tego co Cie ciekawi i podug knifu używaniŏ tabletu.</string>
    <string name="supported_apps_description_unbundled_phone">Wybierz aplikacje, które chcesz dostosować. Zmiany wprowadzone w tym miejscu dotyczą tylko tego telefonu.</string>
    <string name="supported_apps_description_unbundled_tablet">Wybierz aplikacje, które chcesz dostosować. Zmiany wprowadzone w tym miejscu dotyczą tylko tego tabletu.</string>
    <string name="supported_apps_permission_description">W celu uzyskania dokładniejszych dopasowań, przejdź do %1$sUstawień%2$s i włącz następujące uprawnienia.</string>
    <string name="supported_inference_description_events">Na podstawie wydarzeń dodanych do aplikacji Kalendarz.</string>
    <string name="supported_inference_info_activities_default">Brak wykrytych działań</string>
    <string name="supported_inference_info_commute_default">Godziny dojazdów nie zostały jeszcze określone</string>
    <string name="supported_inference_info_events_default">Brak wykrytych wydarzeń</string>
    <string name="supported_inference_info_interests_default">Brak zidentyfikowanych zainteresowań</string>
    <string name="supported_inference_info_places_default">Brak wykrytych miejsc</string>
    <string name="supported_inference_info_preferences_default">Preferencje dotyczące aplikacji lub ustawień nie zostały jeszcze wykryte</string>
    <string name="supported_inference_info_sleep_default">Brak zidentyfikowanych wzorców snu</string>
    <string name="supported_inference_main_description">Aplikacje używają Twoich aktywności i zainteresowań do personalizacji. Zachowywana jest pełna anonimowość wszystkich informacji.</string>
    <string name="supported_inference_title_activities">Czynności</string>
    <string name="supported_inference_title_commute">Godziny dojazdów</string>
    <string name="supported_inference_title_events">Przitrefiynia</string>
    <string name="supported_inference_title_interests">Zainteresowania</string>
    <string name="supported_inference_title_preferences">Prefer. aplikacji i ustawień</string>
    <string name="supported_inference_title_sleep">Wzorce snu</string>
    <string name="switch_off">Wyłōnczōno</string>
    <string name="switch_on">Załōnczōne</string>
    <string name="switch_paused">Sztopniynto</string>
    <string name="title_about">Ô Serwisie niytypowym</string>
    <string name="title_activities_and_interests">Aktywności i zainteresowania</string>
    <string name="title_delete_usage_info">Wyciepywanie info ô użyciu</string>
    <string name="title_device_ics_phone">Usługa niestandardowa na tym telefonie</string>
    <string name="title_device_ics_tablet">Usługa niestandardowa na tym tablecie</string>
    <string name="title_device_switch">Napasuj tyn telefōn</string>
    <string name="title_device_switch_tablet">Przipasuj tyn tablet</string>
    <string name="title_download_personal_data">Zebiyranie danych</string>
    <string name="title_erase_personal_data">Wyciepowanie danych</string>
    <string name="title_ics">Serwis niytypowy</string>
    <string name="title_ics_body">Serwis ôrginalny</string>
    <string name="title_open_source">Licencjye Open source</string>
    <string name="title_permissions">Uprawnienia</string>
    <string name="title_privacy_notice">Prawidła prywatności</string>
    <string name="title_privacy_setting">Prywatność</string>
    <string name="title_samsung_account">Kōnto Samsung</string>
    <string name="title_send_sensitive_information">Info ôsobiste</string>
    <string name="title_supported_apps">Napasowane aplikacyje</string>
    <string name="title_supported_apps_phone">Napasuj tyn telefōn</string>
    <string name="title_supported_apps_tablet">Przipasuj tyn tablet</string>
    <string name="title_wifi">Użyj danych mobilnych</string>
    <string name="title_withdraw">Wyłōnczynie napasowowaniŏ wszyjskich maszin</string>
    <string name="title_withdraw_body">Sztopnij napasow.wszyjsk.maszin</string>
    <string name="tts_button">Knefel</string>
    <string name="tts_link">Link</string>
    <string name="tts_switch">Szalter</string>
    <string name="update_noti_description">Do chycynio je nowo wersyjo Serwisu niytypowego.</string>
    <string name="update_noti_title">Aktualizuj aplikacyjŏ</string>
    <string name="upload_data_using">Prześlij dane za pomocą</string>
    <string name="use_personal_info_body">%s jest funkcją pomocniczą. Możesz wyrazić zgodę na wykorzystywanie Twoich informacji osobistych na potrzeby tej funkcji, ale nie jest to wymagane.</string>
    <string name="use_personal_info_title">Używać informacji osobistych na potrzeby funkcji %s?</string>
    <string name="used_inference_category_title">Użyte dane</string>
    <string name="version_s">Wersyjŏ %s</string>
    <string name="welcome_description">Zaloguj sie na kōnto Samsung, coby używać Serwisu ôryginalnego.</string>
    <string name="welcome_description_jpn">Zaloguj sie na kōnto Galaxy account, coby używać Serwisu ôryginalnego.</string>
    <string name="welcome_description_new">Persōnalizowanie aplikacyjōw</string>
    <string name="welcome_privacy_notice">Prawidła prywatności</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs">Użyj Serwisu ôryginalnego</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_gdpr">Wyrażam zgodę na powyższe zbieranie i przetwarzanie moich danych</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_link">Załōncz %1$sSerwis ôryginalny%2$s</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_new">Załōncz Serwis ôryginalny</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_optional">(do ôbranio)</string>
    <string name="wifi_only">Ino nec Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_settings">Sztalowanie Wi-Fi</string>
    <string name="withdraw_description">Nie będziesz już otrzymywać spersonalizowanych treści na żadnym ze swoich urządzeń.</string>
    <string name="write_contextmanager_permission_description">Ta aplikacyjo poradzi dŏwać informacyje na tymat kōntekstu mobilniŏka do serwisu Rubin.</string>
    <string name="write_contextmanager_permission_label">Zachowej dane mynedżera kōntekstu</string>
    <string name="write_personamanager_permission_description">Ta aplikacyjo poradzi dŏwać informacyje na tymat ôsobistych preferyncyji.</string>
    <string name="write_personamanager_permission_label">Zach. dane mynedż. preferyncyji</string>
</resources>
