<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="account_description">"စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ခ်က္အားလုံးကို ရပ္လိုက္လွ်င္ သင္၏မည္သည့္စက္တြင္မဆို စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ အေၾကာင္းအရာကို ရရွိေတာ့မည္မဟုတ္ပါ။

၎ကို အသံုးခ်ႏိုင္ရန္ ၄၈ နာရီ ၾကာႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="agree_button">သေဘာတူသည္</string>
    <string name="all_opt">အားလုံး</string>
    <string name="all_supported_inferences_span">လႈပ္ရွားမႈမ်ားႏွင့္ စိတ္ဝင္စားမႈမ်ား အားလုံးကို ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="alt_permission_description">အခ်င္းခ်င္း အခ်က္အလက္မ်ား အျပန္အလွန္မွ်ေဝရန္ Samsung apps ကိုခြင့္ျပဳျခင္းျဖင့္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ စတစ္ကာမ်ား၊ ရွာေဖြမႈ ရလဒ္မ်ား၊ လမ္းေၾကာင္းမ်ား စသည္တို႔ ရယူပါ။ ဤဝန္ေဆာင္မႈသည္ ျပကၡဒိန္၊ ဖုန္းေခၚမွတ္တမ္းမ်ား၊ အဆက္အသြယ္မ်ား၊ တည္ေနရာ၊ အနီးအနားမွ ကိရိယာမ်ား၊ ကိုယ္လက္လႈပ္ရွားမႈ၊ SMS၊ သတိေပးခ်က္မ်ားႏွင့္ ဖိုင္မ်ားႏွင့္ မီဒီယာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="alt_permission_description_jpn">အခ်င္းခ်င္းအျပန္အလွန္ အခ်က္အလက္ မွ်ေဝရန္ Galaxy apps ကိုခြင့္ျပဳျခင္းျဖင့္ သင့္ကို စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ စတစ္ကာမ်ား၊ ရွာေဖြမႈ ရလဒ္မ်ား၊ လမ္းေၾကာင္းမ်ား စသည္တို႔ကိုကို ပံ့ပိုးေပးသည္။ ဤဝန္ေဆာင္မႈသည္ ျပကၡဒိန္၊ ေခၚဆိုမႈ မွတ္တမ္းမ်ား၊ အဆက္အသြယ္မ်ား၊ တည္ေနရာ၊ အနီးနားရွိ စက္မ်ား၊ ကိုယ္လက္လႈပ္ရွားမႈ၊ SMS ႏွင့္ ဖိုင္မ်ားႏွင့္ မီဒီယာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="app_info">အက္ပ္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="as_dialog_message">သင့္ကိရိယာအားလုံးတြင္ %s ကို စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္မလား?</string>
    <string name="as_dialog_message_off">သင့္ကိရိယာမ်ားထဲရွိ %s တြင္ တစ္ဦးခ်င္းစိတ္ႀကိဳက္ အေၾကာင္းအရာကို ေနာက္ထပ္ ရရွိေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="btn_agree">သေဘာတူသည္</string>
    <string name="btn_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="btn_close">ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="btn_continue">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="btn_customize">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳျပင္ပါ</string>
    <string name="btn_delete">ဖ်က္</string>
    <string name="btn_deny">ျငင္းဆိုပါ</string>
    <string name="btn_ok">အိုေက</string>
    <string name="btn_stop">ရပ္</string>
    <string name="button_allow">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="button_apply">သံုးပါ</string>
    <string name="cancel_button">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="chan_mkt">ေဈးကြက္ျမႇင့္တင္ျခင္း</string>
    <string name="chan_ntc">ေၾကညာခ်က္</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလံုး %2$d လံုးအနက္မွ %1$d လံုး</string>
    <string name="child_protection_toast">သင္သည္ စိတ္ႀကိဳက္ ဝန္ေဆာင္မႈကို အသုံးျပဳရန္ ငယ္လြန္းေနပါသည္။</string>
    <string name="chn_calendar">ျပကၡဒိန္</string>
    <string name="chn_contacts">အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="chn_dialog_body">Allow %s to use network connections and access the following data:</string>
    <string name="chn_dialog_body2">ကိရိယာက မိုဘိုင္း ကြန္ရက္ (သို႔) WLAN တစ္ခုျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ေနခ်ိန္တြင္ ေဒတာကို ေနာက္ကြယ္၌ လႊဲေျပာင္းပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="chn_dialog_body2_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို မိုဘိုင္းကြန္ရက္ (သို႔) WLAN တစ္ခုထံ ခ်ိတ္ဆက္သည့္အခါ ေဒတာကို ေနာက္ကြယ္၌ လႊဲေျပာင္းပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="chn_dialog_body3">အထက္ပါအခ်က္အားလံုးကုိ သင္သေဘာတူၿပီးေနာက္ ဤမက္ေဆ့ခ်္ကုိ ေနာက္ထပ္ ျပေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="chn_imei_info">IMEI အခ်က္အလက္</string>
    <string name="chn_internet">သင္၏ အင္တာနက္ ေလ့လာၾကည့္႐ႈမႈ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="chn_location">သင္၏ တည္ေနရာ</string>
    <string name="chn_optional">ခ်န္လွပ္ထားႏိုင္သည္</string>
    <string name="chn_phone">ဖုန္း</string>
    <string name="chn_phone_number">သင္၏ ဖုန္းနံပါတ္</string>
    <string name="chn_read_calendar">ျပကၡဒိန္ကို ဖတ္သည္</string>
    <string name="chn_read_call_history">ဖုန္းေခၚမွတ္တမ္းကုိ ဖတ္ပါ</string>
    <string name="chn_read_contact">အဆက္အသြယ္မ်ားကုိ ဖတ္ပါ</string>
    <string name="chn_read_sms_and_mms">SMS ႏွင့္ MMS မက္ေဆ့ခ္်မ်ားကုိ ဖတ္ပါ</string>
    <string name="chn_required">လိုအပ္သည္</string>
    <string name="chn_sms">SMS</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_turn_on_use_mobile_data">Wi-Fi သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ သို႔မဟုတ္ မိုဘိုင္းေဒတာ သုံးရန္ ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="cs_confirm_description">သင့္ကိရိယာအားလံုးတြင္ စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈ အသံုးျပဳျခင္းကုိ ပိတ္မလား?</string>
    <string name="cs_switch_text">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္မႈ အားလံုးကုိ ရပ္ပါ</string>
    <string name="customization_service_description">စိတ္ႀကိဳက္အေၾကာင္းအရာ၊ ပိုမိုတိက်ေသာ ရွာေဖြမႈရလဒ္မ်ားႏွင့္ တစ္ဦးခ်င္းစိတ္ႀကိဳက္ အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို ပံ့ပိုးရန္ သင္၏ Samsung apps ႏွင့္ ကိရိယာမ်ားအား သင့္လႈပ္ရွားမႈမ်ားႏွင့္ စိတ္ဝင္စားမႈမ်ားကို အသုံးျပဳခြင့္ေပးပါ။</string>
    <string name="data_management_description_phone">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈက အေၾကာင္းအရာႏွင့္ အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ရာတြင္ သုံးႏိုင္ေသာ အခ်က္အလက္ကို ေ႐ြးပါ။ ဤသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသည္ ယခုဖုန္းတြင္သာ သက္ေရာက္မႈရွိသည္။</string>
    <string name="data_management_description_tablet">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈက အေၾကာင္းအရာႏွင့္ အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ရာတြင္ သုံးႏိုင္ေသာ အခ်က္အလက္ကို ေ႐ြးပါ။ ဤသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသည္ ယခုတက္ဘလက္တြင္သာ သက္ေရာက္မႈရွိသည္။</string>
    <string name="delete_description_1">အသံုးျပဳသူ ထည့္သြင္းမႈ</string>
    <string name="delete_description_2">မၾကာခဏ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈေသာ ေနရာမ်ားႏွင့္ ဆက္စပ္ေနသည့္ ေဒတာ</string>
    <string name="delete_description_3">တည္ေနရာအခ်က္အလက္</string>
    <string name="delete_description_4">ဝဘ္ႏွင့္ ရွာေဖြမႈ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="delete_description_5">အက္ပ္သံုးစြဲမႈႏွင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ေဒတာ</string>
    <string name="delete_description_main">စိတ္ႀကိဳက္ ဝန္ေဆာင္မႈသုိ႔ ေပးထားေသာ သံုးစြဲမႈေဒတာအားလံုးကုိ သင့္ဖုန္းႏွင့္ ဆမ္ေဆာင္းသုိေလွာင္ခန္းထဲမွ ဖ်က္ပစ္ပါမည္။ ဤေဒတာတြင္ ပါဝင္သည္မ်ားမွာ :</string>
    <string name="delete_description_main_new">စိတ္ႀကိဳက္ ဝန္ေဆာင္မႈသုိ႔ ေပးထားေသာ သံုးစြဲမႈေဒတာအားလံုးကုိ သင့္ဖုန္းႏွင့္ ဆမ္ေဆာင္းဆာဗာအားလံုးထဲမွ ဖ်က္ပစ္ပါမည္။ ဤေဒတာတြင္ ပါဝင္သည္မ်ားမွာ :</string>
    <string name="delete_dialog_description">စိတ္ႀကိဳက္ ဝန္ေဆာင္မႈသုိ႔ ေပးထားေသာ သံုးစြဲမႈေဒတာအားလံုးကုိ သင့္ဖုန္းႏွင့္ ဆမ္ေဆာင္းသုိေလွာင္ခန္းထဲမွ ဖ်က္ပစ္ပါမည္။ ဤေဒတာကို ျပန္လည္ရယူႏုိင္မည္ မဟုတ္ပါ။ ဖ်က္ပစ္ရာတြင္ အခ်ိန္အနည္းငယ္ၾကာႏုိင္သည္။</string>
    <string name="delete_dialog_description_new">စိတ္ႀကိဳက္ ဝန္ေဆာင္မႈသုိ႔ ေပးထားေသာ သံုးစြဲမႈေဒတာအားလံုးကုိ သင့္ဖုန္းႏွင့္ ဆမ္ေဆာင္းဆာဗာအားလံုးထဲမွ ဖ်က္ပစ္ပါမည္။ ဤေဒတာကို ျပန္လည္ရယူႏုိင္မည္ မဟုတ္ပါ။ သင့္ေဒတာကုိ ဖ်က္ပစ္ရာတြင္ အခ်ိန္အနည္းငယ္ ၾကာႏုိင္သည္။</string>
    <string name="delete_dialog_title">စိတ္ႀကိဳက္ ဝန္ေဆာင္မႈ အသံုးျပဳမႈေဒတာကုိ ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="delete_page_description_hint">ဖန္သားျပင္၏ေအာက္ေျခရွိ %s ခလုတ္ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="delete_page_description_main">သင္၏ %s ေဒတာကို ဖ်က္ရန္ ေအာက္က ခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။ ဥပေဒက ကၽြႏ္ုပ္တို႔ကို ေဒတာအခ်ိဳ႕ ဆက္လက္ထားရွိရန္ အလိုရွိလွ်င္ ၎တို႔အား ဖ်က္ႏိုင္မည္မဟုတ္ပါ။ ဆက္လက္ထားရွိရန္ လိုအပ္လာသည့္အခါ၊ ဆက္လက္ထားရွိကာလ ကုန္ဆုံးသည္ႏွင့္ တစ္ၿပိဳင္နက္ ၎ေဒတာအား ဖ်က္ပါမည္။</string>
    <string name="delete_page_description_sub">သင့္ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ ေဒတာကို ဖ်က္ရန္ ဆမ္ေဆာင္း သီးသန္႔ျဖစ္မႈ ဝဘ္ဆိုက္သို႔သြားၿပီးေနာက္ ကၽြႏ္ုပ္၏ေဒတာ > ဖ်က္ျခင္း ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="delete_page_title">ကိုယ္ေရးကုိယ္တာအခ်က္အလက္မ်ားကို ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="deleting">ဖ်က္ေနပါသည္…</string>
    <string name="details">အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား</string>
    <string name="device_description">ဤသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားက ဤဖုန္းအေပၚသာ သက္ေရာက္မႈ ရွိသည္။</string>
    <string name="device_description_tablet">ဤသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားက ဤတက္ဘလက္အေပၚသာ သက္ေရာက္မႈ ရွိသည္။</string>
    <string name="device_ics_main_description_phone">သင္စိတ္ဝင္စားသည့္အရာမ်ားႏွင့္ သင့္ဖုန္းကို အသုံးျပဳပုံအေပၚ မူတည္၍ စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ထားေသာ အက္ပ္၊ ဂိမ္းႏွင့္ စီစဥ္ခင္းက်င္းခ်က္ပုံစံ အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို Samsung apps ထဲတြင္ ရယူပါ။</string>
    <string name="device_ics_main_description_tablet">သင္စိတ္ဝင္စားသည့္အရာမ်ားႏွင့္ သင့္တက္ဘလက္ကို အသုံးျပဳပုံအေပၚ မူတည္၍ စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ထားေသာ အက္ပ္၊ ဂိမ္းႏွင့္ စီစဥ္ခင္းက်င္းခ်က္ပုံစံ အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို Samsung apps ထဲတြင္ ရယူပါ။</string>
    <string name="device_ics_more_description">Samsung account ထဲသို႔ သင္ ဝင္ေရာက္မထားမွသာ ဤသတ္မွတ္ခ်က္က သက္ေရာက္သည္။ စာရင္းသြင္းၿပီးသည္ႏွင့္ သင္သည္ ကိရိယာအားလုံးအတြက္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို အေကာင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ စီမံႏိုင္သည္။</string>
    <string name="device_ics_privacy_notice">ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားအတြက္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sသီးသန႔္ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%2$sကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="device_ics_signed_in_description">သင့္ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ထားေသာေၾကာင့္ သင္သည္ ကိရိယာအားလုံးအတြက္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈကို %1$sအေကာင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား%2$sတြင္ စီမံႏိုင္သည္။</string>
    <string name="device_ics_signed_in_description_kr">သင္သည္ လက္ရွိတြင္ သင့္ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ထားေသာေၾကာင့္ သင္၏ ကိရိယာအားလုံးအတြက္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈကို %1$sအေကာင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား%2$sတြင္ စီမံႏိုင္သည္။</string>
    <string name="dialog_connection_failed">ဝန္ေဆာင္မႈျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္၍မရပါ။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="directory_internal_storage">စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="directory_my_files">ကၽြႏ္ုပ္၏ ဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="download_description_1">ေတာင္းဆုိခ်က္ကုိ ၿပီးေျမာက္ေအာင္ လုပ္ေဆာင္ေပးရန္ ၃ ရက္အထိ ၾကာႏုိင္သည္။</string>
    <string name="download_description_2">သင့္ေဒတာကို %s ထဲ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားပါမည္။</string>
    <string name="download_description_main">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္ဆက္စပ္ၿပီး ဆမ္ေဆာင္းက သင့္အေၾကာင္း စုစည္းရယူထားေသာ ကုိယ္ေရးေဒတာအားလံုးကုိ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေအာက္ပါ ခလုတ္ကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="download_description_requested">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္ဆက္စပ္ၿပီး ဆမ္ေဆာင္းက သင့္အေၾကာင္း စုစည္းရယူထားေသာ ကုိယ္ေရးေဒတာအားလံုးကုိ သင္ ေတာင္းဆုိထားသည္။</string>
    <string name="download_last_history">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေတာင္းဆုိထားသည္ : %s</string>
    <string name="download_page_description">သင့္ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ ေဒတာကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ဆမ္ေဆာင္း သီးသန္႔ျဖစ္မႈ ဝဘ္ဆိုက္သို႔ သြားၿပီးေနာက္ ကၽြႏ္ုပ္၏ေဒတာ > ေဒါင္းလုတ္ ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="download_page_description_chn">အြန္လိုင္းတြင္ သိမ္းဆည္းထားေသာ သင္၏ ကိုယ္ေရးေဒတာမ်ားကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ရန္ %1$sဆမ္ေဆာင္း သီးသန္႔ျဖစ္မႈ%2$s ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="download_page_title">ကိုယ္ေရးကုိယ္တာအခ်က္အလက္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_secondary_text">ဆမ္ေဆာင္းမွ စုေဆာင္းရယူထားေသာ %s ႏွင့္ ဆက္စပ္သည့္ ကိုယ္ေရးကုိယ္တာ အခ်က္အလက္အားလံုးကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အေနအထား %d တြင္ရွိသည္</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည္ေနရာမွာ အရာပစၥည္းအား ဆြဲယူျခင္းကို စတင္ခဲ့ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည္ေနရာတြင္ ရွိေနေသာ အရာမ်ားကို ဆြဲယူလို႔ မရပါ။</string>
    <string name="erase_description_1">ဥပေဒအရ ထိန္းသိမ္းရန္လိုအပ္ပါက ေဒတာအခ်ဳိ႕ကို ဖ်က္ပစ္၍ မရႏိုင္ပါ။ ဤျဖစ္စဥ္မ်ားတြင္ လိုအပ္ေသာ ထိန္းသိမ္းရမည့္ကာလ ကုန္ဆံုးသည္ႏွင့္ခ်က္ခ်င္း သင့္ေဒတာမ်ားကို ဖယ္ရွားပစ္ပါမည္။</string>
    <string name="erase_description_2">ေတာင္းဆုိခ်က္ကုိ ၿပီးေျမာက္ေအာင္ လုပ္ေဆာင္ေပးရန္ ၂ ရက္အထိ ၾကာႏုိင္သည္။</string>
    <string name="erase_description_main">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္ဆက္စပ္ၿပီး ဆမ္ေဆာင္းက သင့္အေၾကာင္း စုစည္းရယူထားေသာ ကုိယ္ေရးေဒတာမ်ားကုိ ဖ်က္ပစ္ရန္ ေအာက္ပါ ခလုတ္ကုိ ႏွိပ္ပါ။ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္ သို႔မဟုတ္ ပိုင္ရွင္ မည္သူမည္ဝါမသိေအာင္ ျပဳလုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="erase_secondary_text">သင္၏ %s ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပါ။</string>
    <string name="ics_category_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="ics_customization_service_settings_page">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="ics_description">သင့္ဖုန္းႏွင့္ အျခား ကိရိယာမ်ားကုိ အသံုးျပဳသည့္ပံုစံအေပၚ အေျခခံၿပီး တစ္ဦးခ်င္းစိတ္ႀကိဳက္ အေၾကာင္းအရာကို ရယူပါ။</string>
    <string name="ics_setting_page">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="inference_activities_clear_description">သင့္လုပ္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ဆက္စပ္ေသာ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="inference_activities_commuting">အလုပ္အသြားအျပန္လုပ္ျခင္း</string>
    <string name="inference_activities_driving">ကားေမာင္းျခင္း</string>
    <string name="inference_activities_hour_min">%1$d နာရီ %2$d မိနစ္</string>
    <string name="inference_activities_min">%d မိနစ္</string>
    <string name="inference_activities_music">သီခ်င္းနားေထာင္ျခင္း</string>
    <string name="inference_activities_online_shopping">အြန္လိုင္းေရွာ့(ပ္)ပင္</string>
    <string name="inference_activities_refreshing">မီဒီယာအက္ပ္မ်ား အသုံးျပဳျခင္း</string>
    <string name="inference_activities_sleeping">အိပ္စက္ျခင္း</string>
    <string name="inference_activities_total_time">စုစုေပါင္းလုပ္ေဆာင္ခ်ိန္</string>
    <string name="inference_activities_trip">ခရီးသြားျခင္း</string>
    <string name="inference_activities_walking">လမ္းေလွ်ာက္ျခင္း</string>
    <string name="inference_activities_working">အလုပ္လုပ္ျခင္း</string>
    <string name="inference_calendar_events_baby_birth">ကေလးေမြးဖြားျခင္းႏွင့္ ကေလးနာမည္ေပးကင္ပြန္းတပ္ပြဲမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_beauty">အလွအပေရးရာ ကုသမႈမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_birthday">ေမြးေန႔မ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_business_trip">အလုပ္ကိစၥခရီးမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_day_off">အားလပ္ရပ္မ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_exercise">ကာယေလ့က်င့္ခန္းမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_finance">ေငြေၾကးဆိုင္ရာ လုပ္ငန္းမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_graduation">ဘြဲ႕ႏွင္းသဘင္မ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_hospital">ေဆးကုသမႈမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_institute">ပညာေရး လႈပ္ရွားမႈမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_marriage">မဂၤလာေဆာင္မ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_meal">အစားအေသာက္မ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_meeting">အစည္းအေဝးမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_moving_home">ေ႐ႊ႕ေျပာင္းျခင္း</string>
    <string name="inference_calendar_events_pick_up">အႀကိဳ၊ အပို႔ လုပ္ေပးျခင္းမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_promotion">ေက်ာင္းပါတီပြဲမ်ားႏွင့္ ကခုန္ပြဲမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_reunion_day">ျပန္လည္ေတြ႕ဆုံပြဲမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_school_enterance">ေက်ာင္းပြဲမ်ားစတင္ခ်ိန္</string>
    <string name="inference_calendar_events_shopping">ေစ်းဝယ္ထြက္ျခင္း</string>
    <string name="inference_calendar_events_trip">ခရီးမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_watching_movie">႐ုပ္ရွင္မ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_watching_show">TV ရႈိးမ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_wedding_anniversary">ႏွစ္ပတ္လည္မ်ား</string>
    <string name="inference_calendar_events_year_and_party">ပါတီမ်ား</string>
    <string name="inference_clear_data_button">ေဒတာ ရွင္းလင္းရန္</string>
    <string name="inference_clear_data_message">၎သည္ အျခားလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားႏွင့္ စိတ္ဝင္စားမႈမ်ားအတြက္ စုေဆာင္းထားသည့္ ေဒတာအေပၚ သက္ေရာက္မႈရွိႏိုင္သည္။</string>
    <string name="inference_clear_data_post_message">၎သည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား အလုပ္လုပ္ပုံႏွင့္ ဤေဒတာကိုအသုံးျပဳသည့္ အက္ပ္မ်ားတြင္ ျပသထားေသာ အခ်က္လက္ကိုလည္း ထိခိုက္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="inference_commute_clear_description">သင့္အလုပ္အသြားအျပန္လုပ္ခ်ိန္မ်ားႏွင့္ဆက္စပ္ေသာ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="inference_commute_disclaimer_description">လြန္ခဲ့ေသာ ၇ ရက္အတြက္ အလုပ္အသြားအျပန္လုပ္ခ်ိန္မ်ားသည္ ပ်မ္းမွ်အခ်ိန္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="inference_commute_pattern_go_home">အိမ္အသြားအျပန္လုပ္ရန္</string>
    <string name="inference_commute_pattern_to_work">အလုပ္သို႔ အသြားအျပန္လုပ္ျခင္း</string>
    <string name="inference_detail_app_list_category">ဤေဒတာကိုအသုံးျပဳသည့္ အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="inference_events_clear_description">သင့္ျပကၡဒိန္ရွိ ျဖစ္စဥ္အမ်ိဳးအစားမ်ားႏွင့္ဆက္စပ္ေသာ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="inference_interests_art_theater">အႏုပညာႏွင့္ ဧည့္ခံေဖ်ာ္ေျဖမႈ</string>
    <string name="inference_interests_automobile">ကားမ်ားႏွင့္ ကုန္တင္ကားမ်ား</string>
    <string name="inference_interests_beauty">အလွ</string>
    <string name="inference_interests_business">လုပ္ငန္း</string>
    <string name="inference_interests_clear_description">သင့္စိတ္ဝင္စားမႈမ်ားႏွင့္ဆက္စပ္ေသာ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="inference_interests_comics_animation">႐ုပ္ျပကာတြန္းမ်ားႏွင့္ သ႐ုပ္ေဖာ္ျခင္း</string>
    <string name="inference_interests_cooking">ခ်က္ျပဳတ္ျခင္း</string>
    <string name="inference_interests_diy">DIY ပေရာဂ်က္မ်ား</string>
    <string name="inference_interests_family">မိသားစု</string>
    <string name="inference_interests_fashion">ဖက္ရွင္</string>
    <string name="inference_interests_fastfood">အျမန္ျပင္ အစားအစာ</string>
    <string name="inference_interests_food">အစားအစာမ်ား</string>
    <string name="inference_interests_game">ဂိမ္းမ်ား</string>
    <string name="inference_interests_government">ႏိုင္ငံေရး</string>
    <string name="inference_interests_green_living">ပတ္ဝန္းက်င္ကို မထိခိုက္ေစရန္ ေနထိုင္မႈပုံစံ</string>
    <string name="inference_interests_health_and_fitness">က်န္းမာႀကံ့ခိုင္မႈ</string>
    <string name="inference_interests_home_decor">အိမ္အလွဆင္ပစၥည္း</string>
    <string name="inference_interests_investment">ရင္းႏွီးျမႇဳပ္ႏွံမႈမ်ား</string>
    <string name="inference_interests_mobile">မိုဘိုင္းကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="inference_interests_movie">႐ုပ္ရွင္မ်ား</string>
    <string name="inference_interests_music">ဂီတ</string>
    <string name="inference_interests_news_magazine">သတင္းႏွင့္ မဂၢဇင္းမ်ား</string>
    <string name="inference_interests_outdoor">အျပင္ဘက္ လႈပ္ရွားမႈမ်ား</string>
    <string name="inference_interests_pets">အိမ္ေမြးတိရစာၦန္မ်ား</string>
    <string name="inference_interests_photo">ဓာတ္ပုံ</string>
    <string name="inference_interests_shops">ေစ်းဝယ္ထြက္ျခင္း</string>
    <string name="inference_interests_social">လူမႈမီဒီယာ</string>
    <string name="inference_interests_sports">အားကစား</string>
    <string name="inference_interests_technology">နည္းပညာ</string>
    <string name="inference_interests_top_interests">ထိပ္တန္းစိတ္ဝင္စားမႈမ်ား</string>
    <string name="inference_interests_travel">ခရီး</string>
    <string name="inference_interests_tv_video">TV ႏွင့္ ႐ုပ္ရွင္မ်ား</string>
    <string name="inference_pattern_hour_min">%1$d နာရီ %2$d မိနစ္</string>
    <string name="inference_pattern_min">%d မိနစ္</string>
    <string name="inference_pattern_no_data">ေဒတာ မရွိပါ</string>
    <string name="inference_place_clear_description">သင္ မၾကာခဏသြားေရာက္ေလ့ရွိသည့္ ေနရာမ်ားႏွင့္ဆက္စပ္ေသာ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="inference_place_only_home">အိမ္ကို ေဖာ္ထုတ္ေတြ႕ရွိသည္</string>
    <string name="inference_preference_app_category_art_and_design">အႏုပညာႏွင့္ ဒီဇိုင္း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_auto_and_vehicles">ကားမ်ားႏွင့္ယာဥ္မ်ား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_beauty">အလွ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_books_and_reference">စာဖတ္ျခင္းႏွင့္ အကိုးအကား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_business">လုပ္ငန္း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_comics">ကာတြန္း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_communication">ဆက္သြယ္ေရး</string>
    <string name="inference_preference_app_category_dating">ခ်ိန္းေတြ႕</string>
    <string name="inference_preference_app_category_education">ပညာေရး</string>
    <string name="inference_preference_app_category_entertainment">ေဖ်ာ္ေျဖမႈ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_events">လက္မွတ္ျဖတ္ျခင္းႏွင့္ ေဖ်ာ္ေျဖပြဲမ်ား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_family">မိသားစု</string>
    <string name="inference_preference_app_category_finance">ေငြေၾကး</string>
    <string name="inference_preference_app_category_food_and_drink">အစားအေသာက္</string>
    <string name="inference_preference_app_category_game">ဂိမ္းမ်ား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_health_and_fitness">က်န္းမာႀကံ့ခိုင္မႈ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_house_and_home">အိမ္အေဆာက္အဦႏွင့္ အိမ္</string>
    <string name="inference_preference_app_category_libraries_and_demo">စာၾကည့္တိုက္မ်ားႏွင့္ အစမ္းသုံးျခင္းမ်ား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_lifestyle">လူေနမႈပံုစံ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_maps_and_navigation">ေျမပုံမ်ားႏွင့္ ခရီးလမ္းၫႊန္</string>
    <string name="inference_preference_app_category_medical">ေဆးကုသမႈဆိုင္ရာ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_music_and_audio">ေတးဂီတႏွင့္ အသံ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_news_and_magazines">သတင္းႏွင့္ မဂၢဇင္းမ်ား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_parenting">မိဘအုပ္ထိန္းမႈ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_personalization">တစ္ဦးခ်င္းအႀကိဳက္ ျပဳလုပ္ျခင္း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_photography">ဓာတ္ပုံ</string>
    <string name="inference_preference_app_category_productivity">ထုတ္လုပ္ႏုိင္စြမ္း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_shopping">ေစ်းဝယ္ထြက္ျခင္း</string>
    <string name="inference_preference_app_category_social">လူမႈေရး</string>
    <string name="inference_preference_app_category_sports">အားကစား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_tool">တန္ဆာပလာမ်ား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_travel_and_local">ခရီး</string>
    <string name="inference_preference_app_category_video_players">ဗီဒီယိုဖြင့္စနစ္မ်ားႏွင့္ တည္းျဖတ္စနစ္မ်ား</string>
    <string name="inference_preference_app_category_weather">မုိးေလဝသ</string>
    <string name="inference_preferences_app_categories_title">အသုံးအမ်ားဆုံး အက္ပ္ အမ်ိဳးအစားမ်ား</string>
    <string name="inference_preferences_clear_description">သင့္အက္ပ္ႏွင့္ သတ္မွတ္ခ်က္ဦးစားေပးမ်ားႏွင့္ဆက္စပ္ေသာ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="inference_preferences_favorite_artist_title">အမ်ားဆုံးနားေထာင္သူ</string>
    <string name="inference_preferences_frequently_contact_title">အမ်ားဆုံးေခၚဆိုသူ</string>
    <string name="inference_preferences_place_commute">အလုပ္အသြားအျပန္လုပ္ရန္</string>
    <string name="inference_preferences_place_driving">ကားေမာင္းျခင္း</string>
    <string name="inference_preferences_place_home">အိမ္</string>
    <string name="inference_preferences_place_work">အလုပ္</string>
    <string name="inference_preferences_setting_bluetooth">ဘလူးတုသ္</string>
    <string name="inference_preferences_setting_location">တည္ေနရာ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_mobile_data">မိုဘိုင္း ေဒတာ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_mode_ringer">အသံႏွင့္ တုန္ခါမႈ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_mute">အသံပိတ်ပါ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_off">ပိတ္</string>
    <string name="inference_preferences_setting_on">ဖြင့္</string>
    <string name="inference_preferences_setting_sound">အသံ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_title">သတ္မွတ္ခ်က္ ဦးစားေပးမ်ား</string>
    <string name="inference_preferences_setting_vibrate">တုန္ခါပါ</string>
    <string name="inference_preferences_setting_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="inference_sleep_clear_description">သင့္အိပ္စက္မႈပုံစံမ်ားႏွင့္ဆက္စပ္ေသာ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="inference_sleep_disclaimer_description">လြန္ခဲ့ေသာ ၇ ရက္အတြက္ အိပ္ရာဝင္ခ်ိန္မ်ားႏွင့္ အိပ္ရာထခ်ိန္မ်ားသည္ ပ်မ္းမွ်အခ်ိန္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="inference_sleep_pattern_weekday">ၾကားရက္</string>
    <string name="inference_sleep_pattern_weekend">႐ုံးပိတ္ရက္</string>
    <string name="info_ads">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ ေၾကာ္ျငာမ်ားႏွင့္ တုိက္႐ုိက္ ေဈးကြက္ရွာေဖြမႈ</string>
    <string name="info_all">အားလုံး</string>
    <string name="info_call">ေခၚဆိုမႈႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္မွတ္တမ္း</string>
    <string name="info_category_title_samsung">Samsung apps ႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="info_category_title_samsung_jpn">Galaxy apps ႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="info_category_title_third_party">ျပင္ပ အက္ပ္မ်ားႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="info_keyword">Samsung Internet ရွာေဖြမႈမ်ား</string>
    <string name="info_listening">နားေထာင္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="info_location">တည္ေနရာ</string>
    <string name="info_mobile_category">မိုဘိုင္း ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="info_schedule">အခ်ိန္ဇယား (ျပကၡဒိန္)</string>
    <string name="info_tv_category">TV မ်ား</string>
    <string name="info_tvs">TV မ်ား</string>
    <string name="info_url">Samsung Internet ေလ့လာၾကည့္ရႈမႈ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="info_viewing">ၾကည့္ရႈမႈ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="latest_version">ေနာက္ဆုံးေပၚဗားရွင္းကို ထည့္သြင္းထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="launch_rubin_setting_permission_description">အက္ပ္အား စိတ္ႀကိဳက္ ဝန္ေဆာင္မႈကုိ ဖြင့္ခြင့္ျပဳသည္</string>
    <string name="launch_rubin_setting_permission_label">စိတ္ႀကိဳက္ ဝန္ေဆာင္မႈကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="menu_get_copy_pi">ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္ မိတၱဴကို ရယူပါ</string>
    <string name="menu_manage_all_devices">ကိရိယာအားလံုးကုိ စီမံပါ</string>
    <string name="mobile_data">Wi-Fi (သို႔) မိုဘိုင္း ေဒတာ</string>
    <string name="network_error">သင္၏ ကြန္ယက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="new_version">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="permission_activity">ကိုယ္ကာယလႈပ္ရွားမႈ</string>
    <string name="permission_appear_on_top">အေပၚတြင္ ျပသပါ</string>
    <string name="permission_appear_on_top_desc">ေဒတာအသုံးျပဳမႈ သတိေပးခ်က္မ်ား ျပသသည့္အခါ ရွာေဖြရန္ သုံးထားသည္</string>
    <string name="permission_calendar">ျပကၡဒိန္</string>
    <string name="permission_calendar_desc">ျပကၡဒိန္ျဖစ္ရပ္မ်ားကို Samsung apps ႏွင့္ မွ်ေဝရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ၎တို႔သည္ စိတ္ႀကိဳက္ရက္စြဲ စတစ္ကာမ်ားႏွင့္ ျဖစ္ရပ္အေပၚ မူတည္၍ လုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္မ်ားကို အၾကံျပဳႏိုင္သည္</string>
    <string name="permission_calendar_desc_jpn">ျပကၡဒိန္ျဖစ္ရပ္မ်ားကို Galaxy apps မ်ားႏွင့္ မွ်ေဝရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ၎တို႔သည္ စိတ္ႀကိဳက္ရက္စြဲ စတစ္ကာမ်ားႏွင့္ ျဖစ္ရပ္အေပၚ မူတည္၍ လုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္မ်ားကို အၾကံျပဳႏိုင္သည္</string>
    <string name="permission_call_logs">ဖုန္း မွတ္တမ္းမ်ား</string>
    <string name="permission_call_logs_desc">မၾကာခဏ ဖုန္းေခၚဆိုေသာ နံပါတ္မ်ားကို Samsung apps ႏွင့္ မွ်ေဝရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ထိုနံပါတ္မ်ားသည္ ရွာေဖြမႈမ်ားထဲႏွင့္ အသံ ကြန္မန္းမ်ားျဖင့္ ဖုန္းေခၚဆိုခ်ိန္ (သို႔) စာပို႔ခ်ိန္တြင္ ပထမဆံုးေပၚလာသည္</string>
    <string name="permission_call_logs_desc_jpn">မၾကာခဏ ဖုန္းေခၚဆိုေသာ နံပါတ္မ်ားကို Galaxy apps မ်ားႏွင့္ မွ်ေဝရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ထိုနံပါတ္မ်ားသည္ ရွာေဖြမႈမ်ားထဲႏွင့္ အသံ ကြန္မန္းမ်ားျဖင့္ ဖုန္းေခၚဆိုခ်ိန္ (သို႔) စာပို႔ခ်ိန္တြင္ ပထမဆံုးေပၚလာသည္</string>
    <string name="permission_contacts">အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="permission_contacts_desc">မၾကာခဏဆက္သြယ္ေသာ လူပုဂၢိဳလ္မ်ားကို Samsung apps ႏွင့္မွ်ေဝရန္ သုံးၿပီး သုိ႔မွသာ ဖုန္းဆက္ရန္ သို႔မဟုတ္ မက္ေဆ့ခ်္ပို႔ရန္ ေရြးခ်ယ္သည့္အခါ ထိုလူပုဂၢိဳလ္မ်ားက ဦးစြာေပၚလာပါမည္</string>
    <string name="permission_contacts_desc_jpn">မၾကာခဏဆက္သြယ္ေသာ လူပုဂၢိဳလ္မ်ားကို Galaxy apps ႏွင့္မွ်ေဝရန္ သုံးၿပီး သုိ႔မွသာ ဖုန္းဆက္ရန္ သို႔မဟုတ္ မက္ေဆ့ခ်္ပို႔ရန္ ေရြးခ်ယ္သည့္အခါ ထိုလူပုဂၢိဳလ္မ်ားက ဦးစြာေပၚလာပါမည္</string>
    <string name="permission_location">တည္ေနရာ</string>
    <string name="permission_location_desc">သင္မၾကာခဏ သြားေလ့ရွိေသာ ေနရာမ်ားကို Samsung apps ႏွင့္ မွ်ေဝရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ၎တို႔သည္ ေနရာေပၚ မူတည္၍ လုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္မ်ား အၾကံျပဳႏိုင္ၿပီး သင္ ယာဥ္ရပ္နားခဲ့သည့္ေနရာကို သတိေပးႏိုင္သည္</string>
    <string name="permission_location_desc_jpn">သင္မၾကာခဏ သြားေလ့ရွိေသာ ေနရာမ်ားကို Galaxy apps မ်ားႏွင့္ မွ်ေဝရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ၎တို႔သည္ ေနရာေပၚ မူတည္၍ လုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္မ်ား အၾကံျပဳႏိုင္ၿပီး သင္ ယာဥ္ရပ္နားခဲ့သည့္ေနရာကို သတိေပးႏိုင္သည္</string>
    <string name="permission_nearby_devices">အနီးအနားရွိ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="permission_nearby_devices_desc">သင္ကားထဲရွိေနခ်ိန္တြင္ Samsung apps အား အသိေပးရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ၎တို႔သည္ ကားေမာင္းျခင္းႏွင့္ ပတ္သက္ေသာ လုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္မ်ားႏွင့္ အျခားလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို အၾကံျပဳႏိုင္သည္</string>
    <string name="permission_nearby_devices_desc_jpn">သင္ကားထဲရွိေနခ်ိန္တြင္ Galaxy apps မ်ားအား အသိေပးရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ၎တို႔သည္ ကားေမာင္းျခင္းႏွင့္ ပတ္သက္ေသာ လုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္မ်ားႏွင့္ အျခားလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို အၾကံျပဳႏိုင္သည္</string>
    <string name="permission_notification_desc">အသုံးအေဆာင္ပစၥည္း သတိေပးခ်က္မ်ားကို သိရွိရန္၊ သင္ အိမ္တြင္ရွိေနခ်ိန္ကို ရည္ၫႊန္းရန္ႏွင့္ အက္ပ္မ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို အႀကံျပဳရန္ အသုံးျပဳသည္</string>
    <string name="permission_onboarding_body_first_launching">ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ %1$s အတြက္ မွန္ကန္စြာ အလုပ္လုပ္ရန္ လိုအပ္ေသာ ဤခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳရာ ေရာက္သည္။ သင္သည္ ဤခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို %2$sသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား%3$sထဲတြင္ စီမံခန္႔ခြဲႏိုင္သည္။</string>
    <string name="permission_onboarding_body_have_denied">သင္သည္ အထက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ျငင္းပယ္ခဲ့သည္။ %1$s သည္ ၎တို႔မပါဘဲ မွန္မွန္ကန္ကန္ အလုပ္မလုပ္ႏိုင္ပါ။ သင္သည္ ဤခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို %2$sသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား%3$sထဲတြင္ စီမံခန္႔ခြဲႏိုင္သည္။</string>
    <string name="permission_onboarding_title">%s သည္ ဤခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို သံုးသည္</string>
    <string name="permission_physical_desc">သင္ကားထဲမွ ထြက္ခြာခ်ိန္တြင္ အသိေပးခ်က္ အက္ပ္အား အသိေပးရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ၎သည္ ယာဥ္ရပ္နားမႈ သတိေပးခ်က္ ထည့္ရန္ သင့္အား အၾကံျပဳႏိုင္သည္</string>
    <string name="permission_sms">SMS</string>
    <string name="permission_sms_desc">မၾကာခဏ စာပို႔ေသာ နံပါတ္မ်ားကို Samsung apps ႏွင့္ မွ်ေဝရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ထိုနံပါတ္မ်ားသည္ ရွာေဖြမႈမ်ားထဲႏွင့္ အသံ ကြန္မန္းမ်ားျဖင့္ ဖုန္းေခၚဆိုခ်ိန္ (သို႔) စာပို႔ခ်ိန္တြင္ ပထမဆံုးေပၚလာသည္</string>
    <string name="permission_sms_desc_jpn">မၾကာခဏ စာပို႔ေသာ နံပါတ္မ်ားကို Galaxy apps မ်ားႏွင့္ မွ်ေဝရန္ သံုးထားေသာေၾကာင့္ ထိုနံပါတ္မ်ားသည္ ရွာေဖြမႈမ်ားထဲႏွင့္ အသံ ကြန္မန္းမ်ားျဖင့္ ဖုန္းေခၚဆိုခ်ိန္ (သို႔) စာပို႔ခ်ိန္တြင္ ပထမဆံုးေပၚလာသည္</string>
    <string name="permission_storage">သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="permission_storage_desc">ရုပ္ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားတြင္ လူပုဂၢိဳလ္မ်ားႏွင့္ ေနရာမ်ားကို အေျခခံ၍ ျပခန္းပါအေၾကာင္းအရာကို ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ျပဳလုပ္ရန္ သုံးသည္</string>
    <string name="permissions">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="permissions_title">%s အတြက္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="personal_info_opt">စုစည္းျခင္းႏွင့္ ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္အသုံးျပဳမႈ</string>
    <string name="pi_button_copy">ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္ မိတၱဴကို ရယူရန္</string>
    <string name="pi_confirm_dialog">သင့္ %s ကုိ ဤဖုန္းတြင္ စုစည္းရယူေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_bundled_phone">ဤဖုန္းတြင္ သင့္ %s အား စုေဆာင္းျခင္းကို ရပ္မလား?</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_bundled_tablet">ဤတက္ဘလက္တြင္ သင့္ %s အား စုေဆာင္းျခင္းကို ရပ္မလား?</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_tablet">သင့္ %s ကုိ ဤတက္ဘလက္တြင္ စုစည္းရယူေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="pi_confirm_dialog_unbundled">သင့္ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားတြင္ သင့္ %s အား စုေဆာင္းျခင္းကို ရပ္မလား?</string>
    <string name="pi_dialog_message">ဤအက္ပ္အတြက္ တစ္ဦးခ်င္းအႀကိဳက္ အေၾကာင္းအရာမ်ားကုိ ရယူရန္ ေအာက္ပါ ကုိယ္ေရး အခ်က္အလက္မ်ားကုိ စုစည္းရယူခြင့္ျပဳရန္ လုိသည္ :</string>
    <string name="pi_dialog_title">သင့္ကုိယ္ေရးေဒတာမ်ားကုိ စုစည္းရယူခြင့္ ျပဳမလား?</string>
    <string name="pn_update_data_management">%1$sေဒတာ စီမံခန္႔ခြဲမႈ%2$s တြင္ မည္သည့္ေဒတာ သုံးမည္ကို ေရြးခ်ယ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="pn_update_data_management_us">သုံးမည့္ေဒတာကို ေရြးခ်ယ္ရန္ Samsung account သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ %1$sေဒတာ စီမံခန္႔ခြဲမႈ%2$s သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="pn_update_privacy_notice">ေရွ႕ဆက္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားေသာ %1$sကိုယ္ေရးလုံၿခံဳမႈ အသိေပးခ်က္%2$sကို သေဘာတူပါ။</string>
    <string name="pn_update_privacy_settings">အသုံးျပဳသည့္ေဒတာကို %1$sသီးသန္႔ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား%2$s ထဲတြင္ ေျပာင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="pn_update_title">%s သီးသန႔္ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="privacy_ad_description">သင္ရရွိသည့္ ေၾကာ္ျငာမ်ားႏွင့္ အျခားေဈးကြက္ျမႇင့္တင္သည့္ အေၾကာင္းအရာမ်ား သင့္စိတ္ဝင္စားမႈမ်ား၊ လႈပ္ရွားမႈမ်ားႏွင့္ ကိုက္ညီေနေစရန္ သင့္စိတ္ႀကိဳက္ ဝန္ေဆာင္မႈ ေဒတာကို ဆမ္ေဆာင္းႏွင့္ မွ်ေဝပါ။</string>
    <string name="privacy_ad_description_link">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ ေၾကာ္ျငာအားလုံးကို ဆမ္ေဆာင္းမွ ဖယ္ထုတ္ပံုကို ေလ့လာရန္ %1$sဆမ္ေဆာင္း ေၾကာ္ျငာ ကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈ အသိေပး ေၾကညာခ်က္%2$sကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="privacy_category_title">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ</string>
    <string name="privacy_description_bundled">သင့္စိတ္ဝင္စားမႈမ်ား၊ တည္ေနရာႏွင့္ သင့္ကိရိယာမ်ားကို သင္အသုံးျပဳပံုေပၚ အေျခခံ၍ လိုသလို အထူးျပဳလုပ္သည့္ အေၾကာင္းအရာႏွင့္ အၾကံျပဳခ်က္မ်ားကို ရယူပါ။</string>
    <string name="privacy_description_main">သင့္ဖုန္းကုိ အသံုးျပဳသည့္ပံုစံအေပၚ အေျခခံၿပီး တစ္ဦးခ်င္း အေၾကာင္းအရာကို ရယူပါ။</string>
    <string name="privacy_description_main_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကုိ အသံုးျပဳသည့္ပံုစံအေပၚ အေျခခံၿပီး တစ္ဦးခ်င္းအလိုက္ ပါဝင္သည့္အေၾကာင္းအရာကို ရယူပါ။</string>
    <string name="privacy_description_unbundle_eu_kr">လိုသလို အထူးျပဳလုပ္ျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈက အေၾကာင္းအရာႏွင့္ အၾကံျပဳခ်က္မ်ားကို လိုသလို အထူးျပဳလုပ္ရာတြင္ သံုးႏိုင္ေသာ အခ်က္အလက္ကို ေရြးပါ။ ဤသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသည္ သင့္ Samsung account ထဲသို႔ ဝင္ေရာက္ထားေသာ ကိရိယာအားလုံးႏွင့္ သက္ဆိုင္သည္။</string>
    <string name="privacy_description_unbundle_us">သင္၏ စိတ္ဝင္စားမႈမ်ား၊ တည္ေနရာ၊ အက္ပ္သံုးစြဲမႈ ေဒတာႏွင့္ သင့္ကိရိယာမ်ားကို သင္မည္သို႔ အသံုးျပဳပံုေပၚ မူတည္၍ စတစ္ကာမ်ား၊ ရွာေဖြမႈ ရလဒ္မ်ား၊ လုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္မ်ား စသည္တို႔ အပါအဝင္ လိုသလို အထူးျပဳလုပ္ထားသည့္ အေၾကာင္းအရာႏွင့္ အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို ရယူပါ။</string>
    <string name="privacy_policy">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒ</string>
    <string name="privacy_popup_description">သင့္စိတ္ဝင္စားမႈမ်ား၊ တည္ေနရာႏွင့္ အက္ပ္အသံုးျပဳမႈေဒတာမ်ားကို အေျခခံ၍ လိုသလို အထူးျပဳလုပ္ထားသည့္ အေၾကာင္းအရာ (ေၾကာ္ျငာမ်ားႏွင့္ တိုက္႐ိုက္ေဈးကြက္ရွာေဖြေရး အပါအဝင္) ကို ရယူပါ။ သင့္ေဒတာအား အသုံးျပဳသည့္နည္းကို %1$sသီးသန္႔ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား%2$s ထဲတြင္ ေျပာင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="privacy_popup_description_gdpr">"စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ပါဝင္သည့္အရာမ်ားႏွင့္ အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို သင့္စိတ္ဝင္စားမႈႏွင့္ တည္ေနရာမ်ားေပၚမူတည္ရယူပါ။

သင့္ေဒတာ အသုံးျပဳမႈကို စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ %1$sကိုယ္ေရး သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား%2$sကို သင့္ Samsung အေကာင့္ ေအာက္တြင္ ျပင္ႏိုင္ပါသည္။

သင့္ေဒတာမ်ားကို စုစည္းကာ စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈ%3$s ကိုယ္ေရးကိုယ္တာ အသိေပးခ်က္ျ%4$sဖင္ ျပဳလုပ္မည္ျဖစ္သည္။"</string>
    <string name="privacy_popup_description_gdpr_new">သင့္စိတ္ဝင္စားမႈမ်ား၊ တည္ေနရာႏွင့္ သင့္ကိရိယာမ်ားကို သင္အသုံးျပဳပံုေပၚ အေျခခံ၍ လိုသလို အထူးျပဳလုပ္သည့္ အေၾကာင္းအရာႏွင့္ အၾကံျပဳခ်က္မ်ားကို ရယူပါ။ သင့္ေဒတာအား အသုံးျပဳပုံကို %1$sေဒတာ စီမံခန္႔ခြဲမႈ%2$s မွတစ္ဆင့္ ေျပာင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="privacy_popup_description_gdpr_us">သင္၏ စိတ္ဝင္စားမႈမ်ား၊ တည္ေနရာ၊ အက္ပ္သံုးစြဲမႈ ေဒတာႏွင့္ သင့္ကိရိယာမ်ားကို သင္မည္သို႔ အသံုးျပဳပံုေပၚ မူတည္၍ စတစ္ကာမ်ား၊ ရွာေဖြမႈ ရလဒ္မ်ား၊ လုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္မ်ား စသည္တို႔ အပါအဝင္ လိုသလို အထူးျပဳလုပ္ထားသည့္ အေၾကာင္းအရာႏွင့္ အၾကံျပဳခ်က္မ်ားကို ရယူပါ။ သုံးမည့္ေဒတာကို ေရြးခ်ယ္ရန္ Samsung account သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ %1$sေဒတာ စီမံခန္႔ခြဲမႈ%2$s သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="privacy_popup_open_pn">သင့္ေဒတာအား ကၽြႏ္ုပ္တို႔ စီမံခန္႔ခြဲပံုကို ၾကည့္ရန္ ကၽြႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sသီးသန္႔ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%2$s ကို စစ္ေဆးၾကည့္႐ႈပါ။</string>
    <string name="privacy_pref_marketing">ေၾကာ္ျငာမ်ားႏွင့္ ေဈးကြက္ရွာေဖြေရး</string>
    <string name="privacy_pref_mobile_devices">မိုဘိုင္း ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="privacy_pref_title">ေဒတာ စီမံခန္႔ခြဲမႈ</string>
    <string name="read_contextmanager_permission_description">ဤအက္ပ္သည္ Personalization Service Client အတြက္ သင့္ဖုန္း၏ ဆက္စပ္အခ်က္အလက္မ်ားကုိ ဖတ္ရႈႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="read_contextmanager_permission_label">ဆက္စပ္အေၾကာင္းအရာ မန္ေနဂ်ာေဒတာကုိ ဖတ္ပါ</string>
    <string name="read_personamanager_permission_description">ဤအက္ပ္က သင့္ဖုန္းသံုးစြဲမႈကုိ အေျခခံေသာ သင့္ကုိယ္ပုိင္ ဦးစားေပး အခ်က္အလက္မ်ားကုိ ဖတ္ႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="read_personamanager_permission_label">ဦးစားေပး မန္ေနဂ်ာေဒတာကုိ ဖတ္ပါ</string>
    <string name="required_permission_subtitle">လုိအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="restriction_dialog_description">သင္သည္ ဤဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ သင္၏ ကိုယ္ေရး ေဒတာမ်ားကို စီမံေဆာင္ရြက္ျခင္းအား ကန္႔သတ္ေပးရန္ ေတာင္းဆိုထားပါသည္။ သင္ေတာင္းဆိုမႈ ျပဳလုပ္ခဲ့ေသာ ဝက္ဘ္ဆိုက္သို႔ သြားၿပီး ကန္႔သတ္ခ်က္ကို ဖယ္ရွားပါ။</string>
    <string name="restriction_dialog_title">ကုိယ္ေရး အခ်က္အလက္ကုိ စီမံေဆာင္ရြက္ျခင္းအား တားျမစ္ထားသည္</string>
    <string name="rubin_later_button">ေနာက္မွ</string>
    <string name="rubin_update_alert_body">အက္ပ္ကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီးသည့္အခါ ပိတ္လုိက္ပါမည္။ မသိမ္းရေသးေသာ ေဒတာမ်ားကုိ အပ္ဒိတ္မလုပ္မီ သိမ္းပါ။</string>
    <string name="rubin_update_alert_description">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈ ဗားရွင္းသစ္ကုိ ရႏုိင္သည္။</string>
    <string name="rubin_update_alert_title">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="sa_dialog_title">ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္ ေကာက္ယူမႈကို ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="send_description">စိတ္ႀကိဳက္ဖန္တီးျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈက သင့္အေၾကာင္း စုေဆာင္းႏိုင္သည့္ အခ်က္အလက္ကို ေရြးပါ။</string>
    <string name="send_description_unbundled">လိုသလို အထူးျပဳလုပ္ျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈက အေၾကာင္းအရာႏွင့္ အၾကံျပဳခ်က္မ်ားကို လိုသလို အထူးျပဳလုပ္ရာတြင္ သံုးႏိုင္ေသာ အခ်က္အလက္ကို ေရြးပါ။ ဤသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသည္ သင့္ Samsung account ထဲသို႔ ဝင္ေရာက္ထားေသာ ကိရိယာအားလုံးႏွင့္ သက္ဆိုင္သည္။</string>
    <string name="sensitive_personal_info_opt">အေရးႀကီးေသာ ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္ စုစည္းရယူျခင္းႏွင့္ အသံုးျပဳျခင္း</string>
    <string name="sensitive_required_permission_subtitle">အထူး ထိခိုက္လြယ္သည္မ်ားအတြက္ လိုအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="server_error">ဆာဗာက မတုန္႔ျပန္ပါ။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚကို ေမာင္းသြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_all_dismissed">အႀကံျပဳခ်က္အားလုံးကို ျဖဳတ္ပယ္ထားသည္</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">အႀကံျပဳခ်က္ကို ျဖဳတ္ပယ္မည္</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismissed">အႀကံျပဳခ်က္ကို ျဖဳတ္ပယ္ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">စာမ်က္ႏွာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_bottom_view">အေပၚႏွင့္ေအာက္ ျမင္ကြင္း</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_floating_view">ေပါ့ပ္အပ္ ျမင္ကြင္း</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_side_view">ေဘးခ်င္းကပ္ ျမင္ကြင္း</string>
    <string name="sesl_index_assistant_text">လွိမ့္ဆြဲရန္ လက္ႏွစ္ေခ်ာင္းျဖင့္ အေပၚ (သို႔) ေအာက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="sesl_index_scrollbar">လွိမ့္ဘား</string>
    <string name="sesl_index_section">အပိုင္း အညႊန္း</string>
    <string name="sesl_index_selected">ေ႐ြးထားသည္</string>
    <string name="sesl_material_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_material_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_more_item_label">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ေၾကညာအသိေပးခ်က္အသစ္</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ေခါင္းစည္း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear_field">ရွာေဖြအကြက္ကို ရွင္းလိုက္ပါၿပီ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">ေမးျမန္းခ်က္ ရွာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ေခါက္သိမ္းပါ</string>
    <string name="str_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="str_confirm">အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="str_delete">ဖ်က္</string>
    <string name="str_download">ေဒါင္းလုတ္</string>
    <string name="str_erase">ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="str_next">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="str_ok">အိုေက</string>
    <string name="str_retry">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="str_samsung_privacy_website">ဆမ္းေဆာင္း ကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈ ဝဘ္ဆိုက္</string>
    <string name="str_samsung_privacy_website_fail">သင့္အက္ပ္မ်ားထဲမွ မည္သည္ကမွ ဤေဆာင္ရြက္ခ်က္ကို မျပဳလုပ္ႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="str_sign_in">လက္မွတ္ထိုးဝင္ရန္</string>
    <string name="str_skip">ေက်ာ္ပါ</string>
    <string name="str_update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="supported_apps_description">သင္စိတ္ဝင္စားသည့္အရာမ်ားႏွင့္ သင့္ဖုန္းကို အသုံးျပဳသည့္ အေပၚ မူတည္၍ သင္စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္လိုသည့္ အက္ပ္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="supported_apps_description_tablet">သင္စိတ္ဝင္စားသည့္အရာမ်ားႏွင့္ သင့္တက္ဘလက္ကို အသုံးျပဳသည့္ အေပၚ မူတည္၍ သင္စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္လိုသည့္ အက္ပ္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="supported_apps_description_unbundled_phone">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ရန္ အက္ပ္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ။ ဤေနရာရွိ ေျပာင္းလဲမႈမ်ားသည္ ဤဖုန္းတြင္သာ သက္ေရာက္သည္။</string>
    <string name="supported_apps_description_unbundled_tablet">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ရန္ အက္ပ္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ။ ဤေနရာရွိ ေျပာင္းလဲမႈမ်ားသည္ ဤတက္ဘလက္တြင္သာ သက္ေရာက္သည္။</string>
    <string name="supported_apps_permission_description">ပိုမိုတိက်ေသာ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ျခင္းအတြက္ %1$sသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား%2$s တြင္ ေဖာ္ျပပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="supported_inference_description_events">ျပကၡဒိန္ အက္ပ္တြင္ သင္ထည့္ထားေသာ ျဖစ္ရပ္မ်ားေပၚ အေျခခံထားသည္။</string>
    <string name="supported_inference_info_activities_default">လုပ္ေဆာင္မႈမ်ားကို ရွာမေတြ႕ေသးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_commute_default">အသြားအလာလုပ္ခ်ိန္မ်ားကို မသတ္မွတ္ရေသးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_events_default">ျဖစ္ရပ္မ်ားကို ရွာမေတြ႕ေသးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_interests_default">စိတ္ဝင္စားမႈမ်ားကို မသတ္မွတ္ရေသးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_places_default">ေနရာမ်ားကို မသတ္မွတ္ရေသးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_preferences_default">အက္ပ္ (သို႔) သတ္မွတ္ခ်က္ ဦးစားေပးမႈမ်ားကို ရွာမေတြ႕ေသးပါ</string>
    <string name="supported_inference_info_sleep_default">အိပ္စက္မႈ ပုံစံကို မသတ္မွတ္ရေသးပါ</string>
    <string name="supported_inference_main_description">အက္ပ္မ်ားသည္ သင့္ၾကည့္ရႈသုံးစြဲမႈ အေတြ႕အႀကဳံကို လိုသလို အထူးျပဳလုပ္ေပးရန္ သင့္လႈပ္ရွားမႈမ်ားႏွင့္ စိတ္ဝင္စားမႈမ်ားကို အသုံးျပဳသည္။ အခ်က္အလက္အားလုံးကို လုံးဝအမည္မေဖာ္ဘဲ သိမ္းထားသည္။</string>
    <string name="supported_inference_title_activities">လႈပ္ရွားမႈမ်ား</string>
    <string name="supported_inference_title_commute">အသြားအလာလုပ္ခ်ိန္မ်ား</string>
    <string name="supported_inference_title_events">ျဖစ္ရပ္မ်ား</string>
    <string name="supported_inference_title_frequently_visited_places">မၾကာခဏသြားေရာက္ေလ့ရွိသည့္ ေနရာမ်ား</string>
    <string name="supported_inference_title_interests">စိတ္ဝင္စားမႈမ်ား</string>
    <string name="supported_inference_title_preferences">အက္ပ္ႏွင့္ သတ္မွတ္ခ်က္ ဦးစားေပးမႈမ်ား</string>
    <string name="supported_inference_title_sleep">အိပ္စက္မႈပုံစံမ်ား</string>
    <string name="switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="switch_paused">ရပ္ထားသည္</string>
    <string name="title_about">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈ အေၾကာင္း</string>
    <string name="title_activities_and_interests">လုပ္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ စိတ္ဝင္စားမႈမ်ား</string>
    <string name="title_delete_usage_info">သံုးစြဲမႈ အခ်က္အလက္ကုိ ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="title_device_ics_phone">ဤဖုန္းရွိ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="title_device_ics_tablet">ဤတက္ဘလက္ရွိ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="title_device_switch">ဤဖုန္းကို စိတ္ႀကိဳက္အထူးျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="title_device_switch_tablet">ဤတက္ဘလက္ကို စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="title_download_personal_data">ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="title_erase_personal_data">ကိုယ္ေရးကုိယ္တာ အခ်က္အလက္မ်ားကို ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="title_ics">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="title_ics_body">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="title_open_source">အခမဲ့သံုး ရင္းျမစ္လိုင္စင္မ်ား</string>
    <string name="title_permissions">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="title_privacy_notice">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="title_privacy_setting">သီးသန္႔ ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="title_samsung_account">Samsung account</string>
    <string name="title_send_sensitive_information">ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္</string>
    <string name="title_supported_apps">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="title_supported_apps_phone">ဤဖုန္းကို စိတ္ႀကိဳက္အထူးျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="title_supported_apps_tablet">ဤတက္ဘလက္ကို စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="title_wifi">မိုဘိုင္း ေဒတာ သံုးပါ</string>
    <string name="title_withdraw">ကိရိယာအားလုံးကို စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ျခင္းကို ရပ္ပါ</string>
    <string name="title_withdraw_body">ကိရိယာအားလုံးကို စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ျခင္းကို ရပ္ပါ</string>
    <string name="tts_button">ခလုတ္</string>
    <string name="tts_link">လင့္ခ္</string>
    <string name="tts_switch">ကူးေျပာင္းပါ</string>
    <string name="update_noti_description">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈ ဗားရွင္းသစ္ကုိ ရႏုိင္သည္။</string>
    <string name="update_noti_title">အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="upload_data_using">ေဖာ္ျပပါကိုသုံး၍ ေဒတာကို အပ္လုဒ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="use_personal_info_body">%s သည္ အရံ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ ျဖစ္သည္။ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္အတြက္ သင္၏ ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္ကို သံုးရန္ သေဘာတူႏိုင္ေသာ္လည္း ထိုသို႔ လုပ္ေဆာင္ရန္ မလိုပါ။</string>
    <string name="use_personal_info_title">%s အတြက္ ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္ကို သံုးမလား?</string>
    <string name="used_inference_category_title">သုံးၿပီး ေဒတာ</string>
    <string name="version_s">ပံုစံ %s</string>
    <string name="washington_pn_description">ဝါရွင္တန္ သုံးစြဲသူက်န္းမာေရးေဒတာ သီးသန႔္ျဖစ္မႈ ထုတ္ျပန္ခ်က္</string>
    <string name="welcome_description">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈကုိ သံုးရန္ သင့္ Samsung account ထဲ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="welcome_description_jpn">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈကုိ သံုးရန္ သင့္ Galaxy account ထဲ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="welcome_description_new">သင့္အက္ပ္မ်ားကုိ စိတ္ႀကိဳက္ ျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="welcome_privacy_notice">သီးသန္႔ျဖစ္မႈ သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs">စိတ္ႀကိဳက္ ဝန္ေဆာင္မႈကုိ သံုးပါ</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_gdpr">ကြၽႏ္ုပ္သည့္အထက္ပါ စုစည္းမႈမ်ားႏွင့္ ေဒတာ အသုံးျပဳမႈမ်ားကို သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_link">%1$sစိတ္ႀကိဳက္ဝန္ေဆာင္မႈ%2$s ကုိ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_new">စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ ဝန္ေဆာင္မႈကုိ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="welcome_switch_turn_on_cs_optional">(ေ႐ြးခ်ယ္ႏုိင္)</string>
    <string name="wifi_only">Wi-Fi သီးသန္႔</string>
    <string name="wifi_settings">Wi-Fi သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="withdraw_description">သင္၏မည္သည့္ကိရိယာတြင္မွ် လိုသလို အထူးျပဳလုပ္ထားသည့္ အေၾကာင္းအရာကို ရရွိႏိုင္ေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="write_contextmanager_permission_description">ဤအက္ပ္က Rubin ႏွင့္ သင့္ဖုန္း၏ဆက္စပ္ အေျခအေန အခ်က္အလက္မ်ားကုိ ပံ့ပုိးေပးႏုိင္သည္။</string>
    <string name="write_contextmanager_permission_label">ဆက္စပ္အေၾကာင္းအရာ မန္ေနဂ်ာေဒတာကုိ ေရးပါ</string>
    <string name="write_personamanager_permission_description">ဤအက္ပ္က သင့္ကုိယ္ေရးကုိယ္တာ ဦးစားေပးခ်က္မ်ားအေၾကာင္း အခ်က္အလက္မ်ား ေပးႏုိင္သည္။</string>
    <string name="write_personamanager_permission_label">ဦးစားေပး မန္ေနဂ်ာေဒတာကုိ ေရးပါ</string>
</resources>
